《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 3

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 2

彩蛋一：復仇者成班人討論緊部call機，跟住captain marvel出現，問: where is fury?

彩蛋二：隻貓goose吞返粒魔方出嚟

Goose真身：Flerken 瘋奇獸

Tesseract timeline by 元朗金木研 & 没事儿
（美隊1）以前奧丁保管
奧丁中世紀去地球打仗留左係北歐
Red skull 拎黎打仗
1945 CA搶返 沖落海
Howard 撈到 比SHIELD研究

（CM）飛馬計劃
比Doc 拎左上宇宙研究
1989Doc死左，Cube失蹤
1995 CM（貓）拎返
係地球 貓嘔返比SHIELD
SHIELD研究

（雷神1）Fury搵selvig幫手研究
（復一）雷神拎返asgard
（雷神3）Loki係asgard收皮時偷走
（復3 ）Thanos

Q&A

Q. Mother fucker(Nick Fury) 點盲？
A. 比goose抓傷

Q. Captain Marvel呢個名幾時提及？
A. 片尾佢同Nick Fury洗碗吹水時暗示咗

有一話cm唔夠力量感 cm係能量系根本唔使同你比力量 慢慢打

goose真身

彩蛋1畫面

中分真係好靚

空間寶石timeline睇唔明
我個個睇法係咁

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當我冇講過

女主好靚

屌你老母前面條死廢佬睇戲竟然不停玩手遊，嚴重影響後排觀眾，我宜家係度祝你死全家

war machine 後生有冇機會同兩條女同team

遮左大面好好多

eg 有村架純

直接屌佢老母啦

瘋奇獸

我好鐘意佢有睇過 GOTG1&2 做功課，好連貫

Jump Point

唔同星球嘅 Establishing shot 個 format

羅南條黑色巨腸飛船

快銀仲有無機會翻生....

同一系列連戲是正常吧

極危險

嚇撚死局長

Cm純粹吸收咗tesseract嘅能量就可以咁勁？紅女巫嘅能力都係來自infinity stone(mind stone)點解又冇咁屈機
咁其實係咪整多個device發揮到space stone嘅能量，再搵人吸收，咁咪有多個cm?

你講到話吸就吸咁，意外來
sw同qs成功之前，hydra犧牲左幾多無辜性命靠你ff

而且佢地未係掌握到自己既能力
qs學既機會都冇，sw就隨住電影你睇到佢係慢慢變強

cm你當佢資質好

魔方就係隔離，兩股力量共鳴，幫佢覺醒

唯一分別我諗係 一次係外星人開發 另一次係地球人開發

覆錯嘢自膠

追曬post1,2宜家入post 3係等睇又一堆智障話粒魔方去左宇宙係bug

無出聲就由佢，有出聲點解唔即場屌佢

下次帶埋個keyboard入戲院啦

講得岩
下次開閃光燈照住佢包佢熄機
同埋直接開聲狠狠咁屌柒佢

事後返來講乜都冇用

有氣質

出聲屌啦上次對情侶喺前面成日郁黎郁去攞爆谷我拍佢張櫈叫佢可唔可以唔好係咁郁先收儉下

女主d細緻表情同動作其實幾好

cm仲輸咗Kree血
另外仲有MCU/漫畫慣例
意外拎嘅能力特別勁
研究者死咗，過程重現唔到嘅能力又特別勁

靚好多

感覺CM唔係全村嘅希望
蟻俠嘅量子空間先係關鍵

a4每個人都好重要
有個巴打分析量子隧道要好大既能量去維持，而提供呢股能量既人係cm

咁冇cm就真係end game

咁樣幾好
如果cm一下子打贏Thanos
咁樣無意思
況且cm能量源自於魔方(空間寶石)
但Thanos係擁有六粒寶石
單挑未必打得贏

貓貓🐱好可愛又有靈性，自己友假扮都feel到

睇個樣都知係實力派

Avengers 來自經期隊長架戰機外號

見到篇文攞CM同其他女英雄比較邊個靚
仲講緊黑寡婦，都老啦……
其實睇埋套CM，隨時吸引過其他囡囡啦
同埋有堆人聽都未聽過

雖然 Talos 咁憎隻貓, 但係 fury 叫 goose 食佢個陣都分得出佢係自己人

Cm 唔夠WW 靚，但係勁好多好霸氣

都幾肯定CM2係幾好睇

如果marvel 同 x-men連埋一齊
應該有機會

隊長

最強女英雄係驚奇隊長定紅女巫

篇文係咁講DC堆囡囡有咩意思

根據marvel個套路
勁人 一定要負重
好似幻視就要debuff
緋紅女巫就要守基地
thanos就要用手套引發寶石力量

A4裡面 CM 應該都會有限制
可能正如上面巴打所講
當電池用

見過sw流血
cm full charge未見過佢再受傷/流血

A4一定係咁講團體合作架啦
一個人玩哂就叫CM2啦

樣子就一定係sw 贏
超能力就差不多
流血那一次係為左救男友幻視，幻視被偷襲後就廢了好多，女巫一打二

你唔覺得cm有能力一個屌打其他bo?
唔計烏木候，呢個應該要d時間

或者叫JL

A4故事聚焦係初代復仇者
如果CM太勁會搶哂風頭
應該會限制佢能力

你係咪曲線緊DC

佢真係好索
但屌你老母個垃圾導演拍埋啲唔知咩垃圾出黎

電影 四聖獸弱化左好多就可能搞得掂既
Sw 同cm 都係雙手射能量攻擊好似好勁
又曉飛， 兩個能力來自寶石💎好正

其實係任何漫畫世界講邊個好抽啲無乜意義

感覺應該tony 尾刀 ko ，一切有tony 開始 再由tony 終結 11年完美結束

未必係殺左佢
可能係搞唔掂復仇者返鄉下耕田

CM本身個定位會聚焦外星文明紛爭
一係就對住千軍萬馬一係宇宙神祗
咁勁啱架喇，最緊要放啱位
你叫Ironman去打擊street crime都悶啦

hit street crime 係spiderman
ironman係打地球恐怖分子

CM 係臉型唔掂, 但眼同鼻幾好睇, 身材都唔肥

今集CM冇逆境波，因為佢大材少用
打幾隻飛機仔Thor同Ironman都夠做
羅南又唔爭氣

勁可愛 食完野會舔自己隻手心都軟埋 有時仲會跟住班演員一齊望鏡頭

正到核爆

唔笠水應該多10分鐘睇

其實笠水係聰明既行為
將損失減到最低

何不用魔方整多幾個cm出黎

佢咪就係話如果iron man打street crime係放唔啱位

唔笠水應該冇GOTG拍

都話片尾個啲唔係叫彩蛋

叫咩

女權臭閪

Closing credits / post-credits scene

再問，有冇人知Nick Fury 90s Avg入圍名單

以popcorn英雄片嚟講真係麻麻
動作武打平淡 冇打擊感速度感
感覺就係係度發晒光咁打拳頭交
呢個位真係輸俾dc好多
一個設定應該好似超人咁嘅角色拍出嚟打到 感覺同avg1嘅iron man無咩分別
dc 超人 ww aquaman嘅打鬥好睇好多
反派太廢 冇危機感
個色tone唔sharp 冇咩靚到dum一聲嘅鏡頭
係艦到睇cm係咁爆光 好似睇bvs打doomsday個度咁睇到好辛苦
配樂冇心思 想學gotg咁加啲九十年代經典歌
但完全唔夾
同最高智慧傾偈個時無啦啦彈首Nirvana睇到我
好似gotg咁聽住歌嚟打 xmen qs聽住歌嚟跑
首歌嘅出現係match返個scene

啱啱睇完
marvel片嚟講都唔多好睇
打鬥少 劇情老土

係真就好
11號 or 12號出第2條endgame trailer

CM power來自魔方（一粒石），照道理感覺都唔會夠Thanos 打，但睇落佢真係勁得好誇張，好似無敵咁
Vision 同dr strange都各自一粒，感覺冇咁屈

有冇人覺得最高智慧個演員好有魅力

佢兩個係應該好屈
係電影nerf左?

係驚隻野

睇怕都係CM去救TONY

Vision唔夠膽用
Time Stone玩法又唔同

雖然 dr strange都S級，但CM 感覺好屈

放Beam吸能量放Beam

覺得係隊長
因為要交棒俾CM

BTW 希望隊長唔好死 俾佢跳埋支舞啦

咁靚女？

點解唔唱歌黎屌佢?

「唔該熄左你部電話啦 ~ 」

我見好多人都冇等到最後

將stone外用 同 將stone同自己融合 既分別掛

Dc屌打
Fox屌打

個角色男同女做都一樣
唔明點解要改女人

其實我岩岩同你持相反意見
佢D 表情好造出黎, 比我感覺唔到佢係自然流露

女權

係
部戲嘅白種男人一係廢
一係行行企企
貶抑白種男權嘅表態好明

屈夠人女權未

你諗下個劇情
marvell 係CM 潛意識最尊敬既人

我講左乜 自己參詳下

屌

Supreme Intelligence先係潛意識最尊敬的人
Marvell係唔係都係女人啦

wiki已有全劇情

唔緊要嘅，想睇自然入場睇

美國琴日夜晚6點開始Preview，業界預計box office係20-24m

你都痴撚線
呢條女事實就係女權閪

事實呢
拎出嚟啦

set到好似超人咁咪好似jl咁撚柒囉 笑住避拳打秒殺boss 仲未知dc死係邊呀?就係你地班英雄完全失衡 搞到套戲on99咁 你地個超人一拳打爆幾層樓 又要拉住個窮得只剩錢既batman 你打哂咁batman打乜鳩姐 其他人又係 好似開左冇重力mode咁 一拳飛到九仗遠 你仲好意思拎d垃圾dc出黎同marvel比?人地英雄就係平衡過dc好多先做到10年咁耐 好似超人咁屈既下下一拳收皮既 我睇戲把撚呀 睇一拳超人算啦

即係美隊4個人行出草地嗰幕好大機會係迎接IM架戰機

彩蛋=Easter egg
即係導演將一d細節/驚喜好似收埋復活蛋咁
等觀眾去發掘

Marvel universe 之前
Post credits scene 唔普遍
觀眾意外發現後好似搵到復活蛋咁
有咩問題？

咁當然過左十一年
Marvel完左有一定有幾十秒劇情變左例牌

好樣衰

40歲？

超級BUG

LOGAN!!!!!

覺得冇咁簡單marvel玩秘密玩得咁出神入化 avg4崔那出之後已經估到底係cm定im 但cm套戲已經表明左唔係佢 睇落剩番既可能性得im 但會唔會講到咁白話比你地知係im 我又覺得未必係

覺得mcu個快銀好靚仔

結果係Nebula自己一個落地球

巴打講嘢咁低智
6歲？

29

啲mass media斷章取義Brie Larson講嘅嘢 嚟做新聞

可能就係佢死 跟住先有機會跳舞

有諗過會唔會係蟻蟻係量子領域穿番出黎 因為會引起能量波動 所以lab入面bruce check到something coming 就出左去睇

片尾彩蛋起曬雞皮

其實都大約估到END GAME劇情係到

以下係一直網上傳聞唔想睇可以無視

網上流出片場圖片
有講蟻俠返左去紐約大戰
估計劇情係
蟻俠2 片尾部量子空間機比HULK 改造可以穿越時間
唔夠能量 話咩要有無限寶石先夠能量之類
經期隊長當係寶石能量用
蟻俠返左過去搵人幫拖

俾人捉咗倒吊果幕 拍佢大頭好多眼紋喎

鬼妹快殘都唔係咩新鮮嘢啦

想問mcl又一城或者沙田換晒poster未

屌
全部人都一句當資質好就ok

唔靚就真既，不過大波

咁佢喺Hala train咗6年又有出任務
之後Binary mode都係本身energy projection能力嘅升級姐，容易master好多

其實我都覺得真係唔錯,個女主角俾人感覺舒服,做到LEADER既感覺
又有得睇返後生局長,成套野係無乜高潮位,但睇得好SMOOTH

彩蛋一：復仇者成班人討論緊部call機，跟住captain marvel出現，問: where is fury?

captain marvel去了那裡玩，唔叫佢早d返來。
希望復仇者4不會做到正義聯盟咁，一個超人救全家

Nick fury唱個首係咩歌

Cm好似比人改做左？流綠血

Btw紅巫女漫畫都勁到仆街
唔知電影會唔會跟

尋晚睇咗
真心覺得正，唔係外界評價咁差
上映前個個都又大媽又盛，但入到場睇
除咗學友果個畫面之外都拍到好靚
同埋同其他戲嘅連結又幾多
又有笑位

唔知有無old news啦，幫件制服轉色果陣有一隻色係紅色底金色邊，我覺得好似係講緊dc個shazam(captain marvel)

隻貓真係無得頂

播返No Doubt 同NIRVANA 真係估佢唔到

d煲水聲好正

話差既其實咪又係期望打到IW 咁,話大媽既其實係主流審美觀問題,大家慣左尖面先係靚女

套野係拍到條女某d角度幾可愛既
但有時都會現形變阿嬸

咪講左幫人搵屋企 叫fury唔係緊急唔好call佢番黎 avg1同2都唔係去到最緊急關頭 call佢做咩 avg1都係打兵仔同loki 雷神同hulk加埋iron man都夠做啦 avg2自己地球搞出黎既智能叛變根本唔洗出動到佢 但今次唔同 成個宇宙冇左一半人 所以先call佢番黎 仲要佢齊左6粒石

塊面太方。怪怪地。

應該唔會啦 marvel平衡角色呢樣玩得幾好 寫到無上限咁屈機好難收科 漫畫勁到講一句說話冇哂變種人

點方都方唔過jl隻flash就算呢條女點衰 個個死基佬都墊底

最後嗰句唔啱
mother fucker唔知thanos齊6粒石，call cm最主要係有人化咗灰

真心覺得好多人比iw養大左胃口 睇慣左個幾場大戰 睇番呢d好似好小兒科咁 如果倒番轉而家上緊係美國隊長1/2我諗一定比人話垃圾好撚悶

其實我覺得佢做flash唔錯

不過個人本身係鳩呢個係事實

如果hulk用巨屌瘋狂抽插captain marvel，是否會斯豪無損？

幫邊個搵屋企？

wfc男人

Skrull

不如你入場睇多次

個膜穿左(唔知仲有冇

故事可以，女主演技可以，樣唔評論

但係套戲啲動作場面太普通，淨係不停放波，無一場睇得出有心思設計過，作為一套superhero movie無盡到本份囉

都未睇到CM 到底強到點, 搵個似樣D 既Boss都冇

中間回憶果陣好似有閃過一幕係cm同個男人親熱,唔知有冇睇錯
如果冇睇錯就應該冇左

電影好似無出現過佢去完hala之後流血，只有一開頭佢段假記憶有流藍綠血

應該係至高智慧改變左佢對血既定義認為血就應該係藍色
而個畫面只係cm回憶入面認為自己流緊血,所以表現出黎係藍色?

所以我都覺得marvel宣傳時標籤佢係最強英雄依個說法有點唔岩，套戲既對手比現唔到佢有幾強勁，話佢係人物傳記就最恰當

其實成部GUNDAM咁用肉身爆左成隻艦都表達到佢幾勁咁滯

其實我覺得唔係對手廢只不過真係CM勁得濟表現到好輕鬆咁

啲女覺得佢好靚仔

好似係話佢kiss like a horse

可能END GAME 返左黎勁好多呢,始終係宇宙都升左好多LEVEL
DR STRANGE短時間都勁左好多, CM 應該未發掘全部技能

係有句咁既野,但閃得太快冇好好睇清楚係唔係搞緊野

仲有句俾人串識唔識"起機"

之前有段訪黑問黑寡婦，佢話有一幕佢有幾十個英雄一齊，但最後無響無限之戰出面，有人話佢鳩噏，莫非會響endgame出返？..

應該唔係搞緊嘢嘅
純粹比人串掛我諗

咪有幾十個doctor strange囉

CA,Bw,SW,WM,Thor,樹人，淙熊，布魯斯，巴基，黑豹
呢到都10個啦
幻視

好開心marvel 終於有個英雄好似DC 超人咁屈機

其實CM CA都係藍紅、心口有粒星，好似情侶裝咁，同場會唔會老尷

佢話幾十個

Doctor strange 分身幾十個

死一個就唔會

美劇果個型好多

英文好似係話they called it a cockpit for a reason

點解外星人用外星文但係講英文

裝咗universal translator

唔知有冇睇錯 最高智慧同mar-vell係一樣樣？

大家都係captain, 點解美隊咁屎, 頂多B級
當然我講純戰鬥能力

剛剛睇完 講下個人睇法先:

利申一下，套野出之前個個屌哂鬼話brie大嬸又乜又剩咁，我嗰陣又唔覺得大媽，反而覺得幾靚嘅同埋我係冇睇過漫畫；DC同MCU都有睇，覺得兩邊都各有各特色，冇偏頗一方。

- 咁今日睇完係除咗學友嗰part其他都好正啵，啲細微動作做到好自然同埋同局長啲對話幾正(個人覺得佢最後同Fury洗碗係有啲甜，一路洗一路互flirt，又話幫佢upgrade 咗部call 機，又話可以call佢，跟住又答返佢for emergence，然後甜甜地笑)

- 劇情唔似CA1直敍咁講，而係插敍咁樣安排都唔會話令人覺得悶，係解釋CM嘅背景唔夠多，想佢再豐富啲，有啲到喉唔到肺咁。

- CM最後覺醒同佢細個時，小妹妹企起身嗰啲鋪排都好正 遲啲應該會睇返之前個post有啲巴打介紹佢同CA做嗰套「Gifted」。

-依套作為CM1嘅開頭作；簡單解釋佢同Fury關係，call機點嚟，點解Avengers 1-3 CM唔係度，少少魔方背景，其實已經好足夠，嗰啲打鬥畫面都唔係佢今次嘅重頭戲，比住少少甜頭你啫，依套只係為Avengers 4 鋪排，到時應該先至有更多打鬥畫面。

總結嚟講，好睇但未至於話好差囉，我比8/10，同埋想二刷。

係只係睇倒潛意識最尊重嘅人。
最高智慧真樣唔知係點。

thanks

所以美隊唔入流，就嚟要死

復4唔知會唔會有新角色加入

明明做綠帽俠果時好柒

聽講會有成年cassie

我都2刷左 覺得今年用呢個方法講個故事幾有新意 文戲雖然多左d 但覺得佢幾好 唔會悶

呢條link有魔方時序

原先以為好似CA1咁樣都怕會頭part悶，估唔到一嚟就係CM夢醒之後再慢慢插敍咁講返

btw...開頭小背心

想睇靚女
去睇dc啦

其實有冇人同我一樣係覺得CA1係好睇?

人做快銀佢做快銀
人地救晒成間學校D人出黎
佢做快銀慢到食子彈

啱啊，on99話無力量感，力量感搵雷神同美國隊長啦。

如果AV4 最後係CA同CM交棒，跟手IM飛個盾比CA，CA再拎埋Thor個新戰斧同thanos 攬炒就好囉

Ca1麻麻地

我

我仲覺得好精彩添

好想睇遲下有冇機會Mother fucker 見返Talos

有女權閪唔睇啦

好睇
一個救返啲兄弟返嚟嗰到J死我

幫人搵屋企揾左2 3 10年
轉到CALL佢返黎 可能一日半日就到 算唔算BUG

我而家想睇返gotg1

搵屋企係冇特定目標, 地球係固定座標.
點有得比?

搵屋企唔係垂直去目的地架嘛
要慢慢周圍搵, 仲要宇宙咁大
而且你點知部call機響左幾耐, 部機跌係街到, 搵到條友最後係邊到然後發現部機再研究一輪再擺係到call

呢套個羅南係咪gotg1個羅南黎?
好似唔同人做, 同埋有兩條友一樣羅南咁既款既

岩岩check左,係同一條友做

都係Lee Pace
不過今次一眼望落真係唔似
Accuser係一個Kree軍階/職位

即係果頂帽同衫其實係制服黎架?

當年都覺麻麻地
不過睇完CA2之後再睇返會覺得好睇咗(但最多都只係中上水準)

係

咁多套marvel黎講，拳腳交鋒戲始終都係CA打得最好睇

同埋幫人搵完屋企都唔代表要即刻番黎姐

CA2

個ENGINE爆一爆 CM吸收左精華咁 刀槍不入飛天遁地擋太空核彈
勁過LOKI直接拿黎當武器
其實有沒講DOC係拿tesseract 黎做ENGINE 定我睇漏左

我都覺得好正
故事好完整
雖然話IM 係開國老臣
但係成個Marvel
CA先至係真正開始

後生時樣子梗有少少唔同

宇宙搵咁多年 又唔奇怪
而且可能捲入宇宙事件中

片尾彩蛋 無講到A3後過左幾耐
不過應該唔會一日半日咁快

有冇人覺得今次coulson後製年輕樣做得好差？整個個樣好膠

OK啦 反正都唔多出場機會

用Tesseract研究個engine出黎，唔係直接用舊Tesseract

應該都係幾日內 仲統計緊全世界有幾多人失左蹤

其實 CM 都見到有一半人消失
就算唔 call 佢, 佢都會返地球睇下咩事

佢冇話過搵完屋企會番地球 佢對地球都冇家既感覺 唔番黎都唔出奇既

cm係好彩避過1/2
定係因為有魔方能量所以可以抵抗到?

冇人知

而家愈出愈多勁人
超能力又有 CA
石頭派又有 Ultron 婔紅女巫 等等
有錢$$$$ IM 都可以消失
再整個屈機無敵 CM
顯得 black widow 呢個凡人好流.....但佢真心正

最後爆seed打爛成架船都冇力量感
要力量感定肌肉感呀

咁mcu系列係咁上下架啵，雷神飛斧對thanos啲死光咪又係咁。你幾可見佢班特技團隊做到啲爆炸畫面好有力咁。係爭咁啲唔夠澎湃嘅，但劇情推進，演員對比睇落都順眼過dc 啲ww，Aqua man嗰啲。

當時落嘅命令只係全宇宙一半生命消失。
唔係每個種族一半人消失。
所以唔等於一定中。
CM同Skrull果邊可以全部人冇事都得。
其實地球人都可以全部人冇事，亦可以全部地球人消失。

Brie好有英氣 撐起咗個角色

點解最後又有粒魔方?
唔係space stone黎架咩

睇前面

I have come to bargain

第二粒黎嫁
End game 會拎出黎打大佬

一開頭個Q&A又話係同一粒黎嘅

即係等於問埋雷神
其實都唔知, 只不過係會expect係果1/2

而家咁睇雷神定CM勁D

最後太空戰果到成個超級撒亞人咁

啲影評真係得啖笑，有final boos又話公式化，依家無又話無對立面。power level唔跟漫畫又屌 跟漫畫整番勁啲又話人屈機講撚哂

真係要講
點解咁啱得咁橋
avengers班元老全部無事

戲入面的確係咁啱元老冇事
現實就當然係plan過啦

所以有D野 真係無必要去考究

就正如張無忌點解天大地大
跳崖會跳到九陽神功埋藏之處

點解一定要返地球睇
一定係地球出事咩

我覺得endgame 結局會回應返avg 1咁
Thanos好似Loki咁想求和，跟住成班人擺晒pose 望住佢

I'll have that drink now

Thanos呢d大將寧死不屈啦點會求和
咁樣寫柒呢個人氣咁高既角色
肯定收刀片

應該會掉佢去多瑪姆個次元？

cm一開始成隊降落個音樂令我諗起Apex,上晒腦

地球有佢關心o既人

好簡單 因為導演要佢留低囉
其實Scarlet Witch都化左灰 同有無infinity stone能量無關

有冇人等成套就係為左句motherfucker

睇完
想問佢招死光可以射爆飛機
但係射落人到好似咩事都無

哇呢個問題世界級

同im一樣啫
im夠可以射穿心口同手
唔明有咩問題

佢可以自由控制
最後咪用死光boost返架壞左既戰機囉
好多用途 睇佢點控制個力度

你係咪自動assume咗我係dc fans
我dc marvel都鍾意睇 兩邊電影都有做得好嘅位
我都覺得marvel整體係好啲
我從來冇覺得jl嘅打鬥好睇 超人打得好睇嘅係mos
如果你真係睇返動作場面嘅鏡頭運用
cm只可以用平淡嚟形容
你見到佢撞爆隻艦 好勁揪 但視覺上你唔會覺得震撼
mos個鏡頭追住超人同zod展示兩個人嘅速度
ww衝個時個鏡頭一下zoom埋去嘅
aquaman嘅longshot 係小鎮鏡頭兩個人之間轉換
呢啲打鬥嘅鏡頭真係視覺享受
講實力平衡唔通我又屌avg3 最尾Thor飛一下stormbreaker就差啲秒殺齊石thanos咩

鬼知係地球搞事咩

仲有煲水

你話射佢個boss可能留手姐
一開始d變形族佢應該想佢死掛
d死光真係有d bug

變咗"Mother Flerken"

一開始戴咗限制器

中午去睇，無咁多人，呢家睇戲好怕人。

Google “Captain Marvel binary mode”

#everythingisconnectedmyass

又關Binary咩事

Skrull個科學家仲勁過Tony stark
隨手搞下部quinjet就上到太空

咁樣都唔係？

一開始呀

我幫你叫上面google姐

咁我當限制器關事
到解除咗同詭族打d死光對人無咩力喎
好似個女狙擊手食咗一下之後仲可以揸機追住人黎打

btw個好出名gif “who”係未同揸雙刀條友同一個人黎？

美隊1,2d打鬥好睇到仆街喎

係未有新版本？

第一集

你講第二三集都叫合理d
第一集

美隊2咁好睇都話悶，佢既盾技同格鬥技巧幾正
力度啱啱好，又唔會誇大同縮細佢實力

手你老母遊

我覺得第1集好睇在係寫得到隊長好立體

captain marvel 是否比其他克里人強？

克里人輸血後
體能應該唔再係人類標準。
再加上有軍事訓練，我覺得徒手都可能有CA 8成水準。
但去到玩光子衝擊就完爆現有8成英雄。
我諗除左雷神hulk 同dr strange.其他係屈哂機

成套戲前段到後段，CM心態上有咩轉變？
有冇受過打擊？有冇領悟到咩道理？
冇

其實俾一直尊敬嘅恩師出賣，係大打撃
質疑自己嘅身份> 認清目標> 變節，係成長
不過可能因為導演嫌呢d劇情老土
但又冇能力補充返其他心境變化
所以內容空洞無力

每套英雄片都包含一個正面訊息
今次導演表面上係表達”失敗幾多次都起返身”
即係話 “女人好堅強架，唔會認輸架”
但主角根本冇質疑過自己應該放棄定堅持
淨係見到佢由細到大都鍾意充大頭鬼
佢呢個性格冇變過，撞幾多次板都係要盲衝
然而導演真正想表達嘅訊息係：

“女人，係鍾意憑感覺盲衝架喇，吹咩”
“女人，自己覺得啱就做，唔洗同男人講道理，吹咩”

呢個係我感受到套電影嘅中心思想
亦都好乎合現今女性視角

其實本身佢一路走來已經係堅強既人，係因為失憶令到佢再迷惑。

呢套戲把兩性睇到最執著的，唔係導演，反而係睇既觀眾。

你只要把角色變做男人就明白。

呢套戲帶出道理係男同女能力可以一樣，但就因為世俗（觀眾）而令到後者有所束縛。

不過啲女權情節好odd就真

乜撚野事
RT audience得34%?

點解粒魔方喺CA1最後會穿飛機底，但喺CM彩蛋張台唔會嘅？

同埋點解可以就咁搵個鐵盒裝住？

CM同CA根本一樣

未有能力時
CA體檢過唔到，俾人欺凌。
CM冇得參加空戰，細佬時期冇得玩車。

CA軍訓時會犧牲自己抱手榴彈。
CM墜機後不顧性命先摧毀核心能源。

有左能力後
CA俾人水去做小丑。
CM俾人控制能力，洗腦教育要言聽計從。

台灣譯kree做克里？

但CM會講多左女性係社會有既困難。
CA就好直接平坦咁講個人成長

所以CM其實可以拍得比CA好，係導演未拍得夠好。

專業影評81%,又一次各走極端

即係如果隊長係男人，將你篇嘢既「女人」改做「男人」都得啫
洗唔洗上綱上線到咁好多角色都係不屈不撓㗎啦，就算遇到挫折都會勇往直前，係咪個個係你眼中都叫盲衝？
CM好明顯就唔叫盲衝，佢係飛行學校受到挫折，最後都係做到飛行員，佢以前比人控制力量，最後都發揮到全部實力
仲有係套戲入面，隊長需要同邊個男人講道理？你都幾似CM個垃圾導師
似乎係你對女性角色有偏見多啲，你用負面角度睇佢，佢做咩都係女權撚咁撚樣

我硬係覺得有班haters搞事
之前已經搞到cap marvel得好少人want to see

女權情節唔夠自然同入心入肺，只係用回憶帶過係錯既決定。
但套戲本身情節都太多。講唔哂

CM打鬥鏡頭用平淡嚟形容都已經過譽啦邊個剪㗎 炒撚咗佢啦

Nirvana首歌係幾on9
不過算啦有幾多人睇得明揀哩首有咩問題?

佢既女權情節好多都係一句對白，唔似WW咁會有故事情節（買衫，真正上戰場）

而且動作唔夠powerful,希望到時endgame 做好

CA1果陣俾red skull activate左

成個人藍色嗰個shot好柒

冇撚計，呢個shot係導演撚鳩佢
仲要出兩次，夠深刻

睇來大部分人都好滿意brie+cm+套戲

隔離位嗰兩個細路話佢好似食咗屎咁

未睇但睇人評論都話連女權都玩得唔好，漫畫本身講女權仲講得好

老老豆豆
睇trailer女主角真係超唔順眼
入左場睇先覺得佢正

漫畫本身

淨係睇trailer根本唔可以好仔細咁睇佢既演技
把聲又好聽，同motherfucker又咁有chemistry

咩如果，事實就係導演塑造緊一個咁嘅女角，如果主角係男人，咪好似日本動畫成日見到嗰d熱血衝動白痴正太男主角

細個炒車炒鑊甘，叫佢唔好亂衝，好似解讀到俾人迫害咁，到大個，咪同其他任何故事一樣，”只要女人好辛苦好固執，始終會做到男人範𤴆嘅成就”

正如我對Black Widow/ 紅女巫/ Wonder woman等等嘅女角冇偏見，你問都唔問，就估計我對其中一個女人有意見 = 對女人有偏見，你先係上綱上線囉，只要一有男人對女角有意見，就會將呢個男人睇成為對所有女性角色負面，呢d正正係女權思想嘅可怕之處

CM盲衝型性格係事實，一開頭任務已經表達得好清楚，佢個導師點解垃圾？你連解釋都冇解釋就話人垃圾，然後仲要話我似佢，呢d個人攻擊性言論就係你嘅討論方式？在我而言咁樣垃圾嘅定義更加適合形容空洞無物欠理據嘅言論

如果當佢係普通人咁睇，唔會男權主義太大。其實本身角色定位，經歷冇問題。
我們覺得太多人用有色眼鏡睇女性。

但套戲既缺點都好多，時間唔夠講角色成長，本身故事主線，CM既過去經歷和性格。
浪費左CM既故事，太多女權問題，個人成長用回憶帶過就算。

當然還有就是角色動作唔夠好睇，講肉身搏鬥，WW有慢動作，zoom近，superman式速度。但CM肉搏問題是Marvel電影通病，DC呢方面太強了。
而激光戰鬥就唔夠壓迫，呢方面一定要加強，因為日後CM一定主打光子沖擊。

同意Carol係典型王道漫畫主角鳩衝性格

brie好撚正

好想聽Brie larson係耳邊講mar vel

其實CA一樣係沖動撚
明知自己垃圾都要去參軍。
明知自己唔夠人打都要撩交打

我想問隻貓係外星怪獸定係個故事背景講啲貓係咁

但對CA來講，佢只係想證明自己有能力貢獻，而唔係要人認同。
CM一樣。

外星生物

開頭又屌人哋女權，依家又話人哋拍女權拍得唔夠深入
其實電影講下女權有咩問題
呢套只係英雄片，又唔係專講女權嘅電影

佢成長過程唔係人地就咁勸你「哎呀，叫咗你唔好咁樣啦，睇下又損手爛腳啦」，而係有一群人講佢講「你唔撚掂啦，算鳩數啦」

“女人，係鍾意憑感覺盲衝架喇，吹咩”
“女人，自己覺得啱就做，唔洗同男人講道理，吹咩”

如果呢個係男人，係咪反而會話佢有堅持？

dc擋煞大法

真係唔好盲撐
夾硬講到復仇者係俾經期inspire
咁點解CA1個戲名要叫first avenger？

無錯，如果呢套戲係MR Marvel ,咁就會有CA feel
但拍既人拍得唔夠入心入肺，因為要講既野太多。
唔似CA 1咁打紅骷髏就完。

因為年代來講ca先係最早年代。

唔明點解一定要講咩成長，反派塑造之類。咁咪即是代表英雄片有標準答案

呃人㗎 End Game會每人一粒掉死thanos

反派塑造marvel不嬲冇，冇期望。除左黑豹，loki

係 好撚正
好戲

但事實上係唔一定要有
依家好似一定要有咁

分左心無睇到
有一part講basic physics
大概講skrull要cm解讀個定位
但cm fury 同cm個黑人fd 解釋一輪話係basic physics 個到發生咩事？

唔係一定要有character development，但主角冇/少character development，主線內容又唔夠吸引，好難投入落去

好似劇情片/偵探片咁個主線夠吸引，就算啲角色冇乜特別都可以令人投入落去
而主線故事差但角色塑造得好/有成長都可以吸引人follow個角色嘅發展

利申：個人感覺

CA個性格用左咁多套電影描寫，一定比CM立體，每人都有優點缺點，係CW入面咪將佢優點缺點發揮到極致

CM暫時只有衝動同盲力，似一個仲係度搵緊自己身份定位嘅teenage，絕對冇IM嘅智慧同CA嘅leadership，如果想一個女性係未來MCU揸期，CM2導演真係要好好刻劃佢成長

講起teenage，Homecoming描寫Peter Parker成長黎得更到位，有說服力，邊個話唔可以用debut電影描寫成長，絕對係導演功力問題

感覺上雷神落wakanda個下太震撼
覺得MC都係唔夠勁

反派垃圾到爆，女主指得太樣衰，正方面
靠mother fucker 撐場

明明 ironman 1 時中段時都叫緊做 Strategic Homeland Intervention, Enforcement and Logistics Division，重話好多人都覺得太長，會檢討個叫法，去到片尾先縮短做 S.H.I.E.L.D.

但 CM 一開始就叫自己做 S.H.I.E.L.D.

Agent Carter One-shot Howard Stark已經叫緊Shield

扮CM隻Skrull自己送死

Science Guy

拖延時間

其實佢留唔留喺地球扮CM冇咩分別。
佢又阻唔倒人。
唔通就係為拖祖狄羅幾分鐘咩？

諗住拖下時間，可惜太蠢

而家CM嘅問題有d似DC個超人
玩光能好似屈晒機咁。

漫畫有冇寫可以用鏡面反射屈死/爆CM架?

Energy projection黎

咁漫畫有冇寫過收拾CM嘅方法呢？

試過俾Rogue吸走能力
又成日俾人打暈

劇情需要嘅實有辦法打敗佢

captain marvel 好成功咁聯系成個mcu，將以前分散既宇宙線同地球線連接返。
本身都清楚簡單描述返英雄身世，娛樂性都高，係一套唔差既orgin story。

但同時都有不足:

1)劇情

劇情無描寫到細節。 故事入面最大既轉折點:

其實kree先係侵略者，skrulls係難民。
前面無任何伏筆暗示，劇情中間先突然爆出黎。當時我甚至有諗過係咪skrulls作黎呃人。

mar vell係點發現真相，背叛kree，仲係艦度收埋成村難民，又係無任何前因既情況下突然爆出黎。
結果整到mar vell既角色形象太薄弱。

仲有啲唔合理細節位，例如skrull可以係一日之內搵到美國機密組織shield既高層，挷架+取代佢

2)角色

作為主角既captain marvel性格由頭到尾無成長過。

細個唔聽人講，硬頸，衝動（e.g. 炒車，空軍訓練仆街），之後係kree軍隊度訓練要聽規律，唔好一味跟從情感。

以為cm性格會變啦，結果最後一句”唔駛向其他人證明自己”就打回原形，最後都係個唔聽人解釋既衝動女人。

就連影評一般既doctor strange，同備受爭議既black panther 都可以睇得出主角有成長。

但cm既成長係0，唯一唔同就係無能力＞有應力。

nick fury今次成個角色唔同晒，係俾到觀眾新鮮感。
變得健談，會講笑，但同之前mcu描述既寡言，冷酷完全唔同，接駁唔到去其他電影。

3)cg/打鬥

一個字-差

打鬥不知所謂。

睇完之後完全無深刻既部分，中間cm full power同時插舊歌明顯學thor3，但出到黎效果差皮。

場境無特別，對比返最近既hero orgin movie,
doctor strange :3d扭樓/聖所
black panther :wakanda 遠景/瀑布
aquaman: atlantis

cm入面出現既kree 城市係完全無印象。

4)Mar-vell

我到依家都唔明mar vell既性別對劇情到底會有咩影響。

漫畫入面mar vell係男性kree，初代captain marvel。最經典既漫畫超級英雄角色之一。

Carol本身都係佢跟班，直到mar vell死左之後先繼承captain marvel個名。

結果電影入面變做一個無戰鬥力既女性阿嬸，俾人一槍射死

antman起碼都會講返pym先係初代antman，會多啲描寫。

Talos佢地應該係喺Blockbuster換咗做Nick上司同Coulson

你誤解左cm既所謂冇成長

相反佢係講緊cm點重拾佢既記憶同不屈既毅力

班 skrull 有堆碼可以搵到 Dr. Lawson 但係個 science guy 唔識解，因為佢以為堆碼係 coordinates，點知原來堆碼係 vector，俾班人類恥笑唔識 physics

我明個笑點
但唔明點解d數字係咩vector 咩orbit個d野

不過應該係我physics屎先跟唔到

Vector 即係方向同距離，即係例如要向東南方飛123km 先去到。方向同距離都係一個數值，唔係一個 exact 嘅座標

我睇漏左

咁佢又真係冇正式show出黎
只係show咗佢上司單獨行入blockbuster

Wrong Captain Marvel

理論上cm應該知道ca係邊個 ca係二戰英雄 大家都都係captain有紅藍星 期待有對手戲
btw 女主拎過奧斯卡最佳女角 交到戲係正常 唔明點解咁多人講

追左咁多日post，點解會變成有人踩CA抬CM
淨係比大家嘅第一集，CA嘅人物描寫都好過CM好多。
CM成套戲都淨係識9衝，出左事，再衝。只係要話比人聽女人都可以得。
CA完全唔同。未有力量之前參左5次軍，但係佢絕對唔係要為左證明佢自己，而係真係想為國出一分力。而個博士都係比佢同巴奇嘅對話感動到，比佢參軍觀察佢。如果同一刻換做CM，以CM嘅性格同作風？博士只會直行直過
做手術之前CA同Peggy係車嘅對話都可以睇到CA嘅意志，佢話過就算知唔夠打，都唔可以走，因為一走你就係真正嘅輸家。而且佢唔係得個講字，一開頭佢叫人靜啲比人打到仆街三次都起返身就可以睇到。
CA由一開頭冇力量，冇重要人係身體，到尾有力量，有Peggy同隊友，但係佢都係冇變過，都係會犧牲自己去保護人。只不過一次係小規模嘅手榴彈，一次係要墜機。淨係以上嘅對比，都睇到CA嘅刻畫有幾深。
另外係軍營CA係用過腦去攞旗坐車，如果換做CM，肯定話佢死鬥氣都爬到上去搶旗。
CM嘅fans，stop la，唔好再踩其他人去抬高佢。會鍾意佢嘅人睇完戲自然會鍾意佢

因為唔多人識brie larson
d人淨係見到樣就屌左先

純粹覺得好好笑比大家笑下

最中意既男角係ca
最中意既女角係cm

兩者無衝突，無留意到有人踩ca抬cm
現階段咁睇ca3集都咁出色
ca1加分係因為ca2開始羅素兄弟救活左ca呢個角色同巴基既兄弟情，如果唔係ca1真係可能會變垃圾
冇羅素兄弟庇蔭下既ca1得50分，有既話加40分

Lee Pace

成套戲CM最型係邊幕？
跌倒企起身？撒雅人？打Jude Law？
no
係一句 ”Where is Fury?”
出自Russo Bros End game畫面

Boy

YOU CALL ME BOY

“Just give me a chance” “I can do this all day”

老實講, 未去到好差, 但係同樣作為下集大片引子, 黑豹驚喜大好多
最大問題上面都有人講, 套劇好似無題材, 主角睇完兩個鍾無成長
連spiderman個危機scale (final boss = 偷運軍火佬)咁低都帶出到'if you are nothing without the suit, then you shouldn't have it'
呢套真係唔知想帶出啲乜

唔係話唔比加政治正確, 但係處理得真係差
黑豹都有講freedom, 但唔係老味sell黑人topic, 個焦點最後都係放番主角知道自己老豆黑歷史之後反思how to be a king

都有嘅
反戰，難民問題，唔駛證明俾人睇自己係點咁

不過太蜻蜓點水

唔該

回憶有一度空軍上司係i1嗰個 next time bady

同埋扮上司隻綠色野係邊個演員做？

CA2個陣好有氣勢講呢句 睇完CM之後

無CAP到字幕
last time I trusted someone, I lost an eye

其實Brie 無d人講到咁差，自己覺得幾做到個硬淨既感覺（同埋同motherfucker 幾夾 ）

唔係幾夾，係好夾

睇完 好喜歡呢個fury 同CM好夾
超想睇返咁多年後重聚返會點

如果佢係靚仔 我點拎佢出黎都擋唔到煞啦 點解你會覺得我擋煞 咪就係你心底裡都覺得呢條友方面過cm囉傻鳩

戇鳩數時間線啦 ca早好多係到

我都唔明首歌有咩問題 好明顯跳緊舞90年代Rock野
利申 可能我係Nirvana死忠所以覺得冇問題

CM套野變紅藍色 同埋片尾CA同CM見面 都令人起曬雞皮

屌，原來千錯萬錯都係奧丁既錯

冇奧丁冇咁多野，呢條片幾得意可以睇下
唔怪得mcu要講返魔方

戲係咪冇咗 trailer 哩個 shot?

依套戲真係幾差 marvel公式都可以拍成咁 都幾難得 我個人而言 依套係marvel最差既一套獨立電影

反女權撚一見到女權就起哂機
如果主角係男人 一定係硬漢
可惜社會就係唔接受男人婆 而呢個亦都係電影中有帶出嘅訊息

點公式法

如果係男人咪又係衝動撚王道漫畫主角

前期都好睇，變左超級撒亞人屈機就開始變正義聯盟咁悶

所以屌劇情唔王道冇成長嗰d論調都可以收皮

咁係冇成長喎由頭衝到尾

你都認同呢種性格放係男/女主角身上，都係會出到同一種效果，咁我就唔明點解你會有「女人，係鍾意憑感覺盲衝架喇，吹咩」呢種諗法
你嗰頭叫我唔好因爲你對CM既意見而覺得你對所有女角都有偏見，轉個頭又因爲CM而覺得套戲定義緊所有女人係衝動既，邊個以偏概全先？仲要將自己意見當作導演真正想表達既意思
本來大家都單純討論緊CM呢個角色既性格同成長，係你無啦啦扯埋女權思想黎講，睇套英雄戲都要用女權角度解讀，邊個先係滿腦都比女權思想佔據既人？
我解讀就好簡單，堅持同相信自己就有可能成功，仲有要企係正義既一方

CM咁撚勁
單挑thanos都得啦

thanos有6粒石
cm得1粒空間石既能量

唔由頭衝到尾 係咪要例牌主角弱化變廢連心態都變廢再比人激勵返變強嗰種老土劇情先收貨

都唔係冇嘅
CM都有迷茫嘅時候 佢冇即刻相信strull 冇相信自己判斷力
係個黑人朋友鼓勵佢 肯定佢

又話冇因為主角係女人所以有偏見
但又會睇到「女人都係咁架啦」嘅信息
又唔見我睇CA1會睇到「男人都係咁架啦」嘅訊息
（CM同CA1一樣劇情路線)
係你先咁好氣逐點覆佢

頭先睇完
我覺得套野比人個感覺係幾捧高女權
但一黎配合番八九十年代的時代背景，二黎換轉做一個無自信的男角其實都係一樣
Carol由細到大都比人話做唔到乜做唔到物，到自己有魔方力量之後都仲係比人限制住，無得證明自己的能力
直到響地球搵到同重新建立自我之後先意識到唔需要向其他人證明D咩，只要自己不斷去試、從失敗中企起身，自己最終都會變強，我覺得寫得幾好
至於後面屈機我當睇番舊電影版的超人算反正都合理地寫點解佢無響地球

btw Motherfucker個型棍度因為呢套戲跌左幾級

冇講過一定要有成長

咩戲院咁賤？

感覺除咗最後飛個一下好快之外 戲中後期表現同ironman比又唔係差好遠 係好勁但又未去到一個可以救世界程度
A4應該真係蟻俠主場
但畢竟啱啱覺醒 期待A4 CM表現
但話說班外星人當初唔係要魔方用黎走佬咩？
定係因為有CM做保鏢所以唔驚啦？
呢到睇得唔係好清楚

當初貓仔早啲嘔返粒魔方出黎比CM當手信
恐怕唔使死一半人喺A3就可以End game

但假設講黎都無謂

你知唔知咩叫起機

冇用公式喎 但出嚟反而拍得差左
你要講英雄片公式既話咪 主角經歷某件事令佢改變 有個mentor角色引導佢做英雄 反派係邪惡版自己

睇來你好亂

Talos目的係揾返Mar-Vell隻艦上面嘅Skrull

睇返quote嘅首樓啦
有人話CM冇成長搞到套戲偏容空洞無力
同埋導演帶出左「女人都係由頭衝到尾」嘅訊息呀
有成長例子又話根本唔需要

有無人覺得最尾嗰幕機戰場好似天煞地球反擊戰？

拖條仔番架機幾似Will Smith拖隻外星人

CG

Fury同thor3入面grand master個痴線婆又係like the words start with B

但我記得戲中多次提到研究個核心係為咗結束場戰爭
而個核心就係魔方
魔方可以令佢地著草到冇人搵到嘅地方
但最後又留咗粒魔方喺地球
呢個位我唔太明

仲有睇到片頭Stan Lee畫面合集個心真係抽左下

好想快d 睇avg4

睇brie硬照都係一般，但影片又出奇地好。感動順眼返，無咗當初第一眼睇佢大媽扮cm的感覺

有Carol做保鑣

因為本身個plot弱同咩都講少少，主角又冇乜成長位俾觀眾follow先咁
如果本身劇情緊湊係的確唔需要特別去睇角色成長喎

同埋個實驗室原來本身就係飛船
自然唔駛再要超空間引擎

駁返avg個位好連貫
咁多年都相安無事
Thor落地球單野搞到Fury又開始研究粒Tesseract嚟整weapons

Avengers個名由來有啲失望
本身漫畫Wasp改呢個名有意思
宜家好似變咗Fury紀念Carol咁

CM同佢個黑人fd 對戲勁讀稿feel

大家都有自己一套解讀咪交流下
我感受到女權思想咪照直講，乜野無啦啦？
你指控我俾女權思想佔據係建基於你認為呢套無意滲入女權思想，但呢個只係你自己嘅想法，一方面話我自己意見當導演真正意思然後你又做緊同一件事

我冇話套戲定義所有女人都係衝動，當然每個人都有唔同程度嘅衝動，但導演刻意引用女性經常被人垢病嘅能力黎講故事，例如駕駛/體能/情緒化，咪用返個故事框架黎講

佢性格衝動，撞板，當然冇問題，因為失敗是成功之母，但佢有冇吸到教訓？有冇講佢成功控制自己情緒，冇，到最後仍然自我，引證返導演訊息：”女人俾人垢病，please don’t give a fuck，唔洗講道理想點就點”

舉個例，一開始Tony Stark夠係男性負面形象，花花公子，財大氣粗，唔合群，男人唔會好似共產黨咁敏感一有少少關於性別上嘅負面就話人寫衰佢，睇完一笑置之咪算囉，盲目不承認女性自身弱點都係女權可怕之處

睇完, 我覺得龍珠超劇場版仲好睇 D

好正

悟空老豆 擋菲利大招毀星球 果到雖然好短
但有感動到

我覺得悟空勁過cm 美隊唔知夠唔夠無限打

隻腦屌打好多地球上英雄

套戲普普通通，要動作無動作，要高潮無高潮，要驚喜無驚喜
btw套戲d配角好睇過女主角多多聲

貓

屌 真係咁差咩

作為時間線同設定嘅補完
劇情上不過不失

audience score 31會否太誇張

rt專業打手就有份
專業影評，我呸

補充，我唔認同衝動終必成功
如果導演表達主角學識let go, move on，例如放棄迫自己同男性專長領域競爭，搵到女性嘅優勢去解決問題，更加能表現到大智慧，推動角色成長，總好過而家問起觀眾，作為一個so called hero，同其他hero比較，CM有咩獨特之處？除左話識放beam，真係諗唔起其他，所以個導演係呢方面好失敗

啲影評人同電影公司（間間都係，唔只disney）好多利益關係，要靠佢地放料，邀請試映之類，有幾信得過見人見智啦

估唔到咁多人覺得好睇
一開頭講到d外星科技好犀利咁 去到中後期完全無用過
班反派比唔到好大既危機感比主角群 無端端就上左船 點知cm一覺醒又亂射幾野beam就搞掂哂
反而中段班綠色外星人有變身能力感覺大威脅好多
同埋劇情有d老土得黎個種強烈uprise女權既感覺都真係幾難頂
故事拍得其實幾流暢唔悶 d timeline補完對fans黎講
都係好正 甚至我個人幾鍾意spaceship追逐戰既scene 但係都真係差過expectation幾多下

佢表達得太差
一心只想指控社會對女性既STEREOTYPE係錯誤
一味想PROVE男人做到既野女人都做到
BP 蜘蛛同經期都係中哂左膠毒
但經期一定係中毒最深嗰套

邊有得咁比

個人認為認真麻麻
唔明點解吹到詭族咁勁 d武器咁高文明 但就俾cm最尾撚狗咁狗 個至高智慧又係笑話黎

不過都同意有人講infinity war的確造大左個胃口 畢竟係iw既主要彩蛋 所以大家都會抱好高期望入場

成套戲不斷sell女權

俾打手惡意刷低分
留意嗰觀眾評分數量有成5.8萬
而上年A3都只係得5.3萬咋

的確有人洗低個分
但係我個人認為唔係打手

主要係：
不滿marvel近年左膠意識過於高漲
不滿Brie Larson最近針對白人男性言論
不滿影評一面倒支持同時打壓負面批評

marvel再唔正視遲早玩死自己

睇完，覺得套戲配角們比主角出色太多，motherfucker,個將軍、貓，至高智慧幾個都做得好，
另外，祖迪羅冇咩發揮，浪費左，黑人女角戲mama,女主計唔計樣貌都唔覺得討好（個人感覺）

如果套戲冇左motherfucker，感覺10分滿分得4分

avg4重點不在要殺左Thanos
有埋CM根本尾機

但睇佢地點逆轉 救返果50%生命先係重點
好撚期待

Marvel，左膠，不嬲架啦

我想問有個角色叫Korath
揸有殘影劍果個羊咩鬚大叔
發現原來佢喺銀河守護隊第一集出現過
有冇巴打記得係邊個位？
以為佢喺Captain Marvel 199x年爆炸死咗

就係講WHO條友

想問暫時票房成績點樣

香港好似兩日12M
大陸今日上2億人仔
美國星期四晚preview 20.4m USD

should be 20.7m USD on Thursday night

女主角個黑人閨蜜個女，無論台形定台詞，都好似鋪排緊做呢個角色咁

個女喺漫畫入面係呢個

因為印象中佢有台詞話會將來做穿梭機去搵CM, 加上做形好似

我睇個時都有不斷諗起

其實正路第一集講背景嘅英雄片嚟講都算幾好睇啦

可以補完個世界觀，更加立體。仲要見返以前俾gotg打低嘅反派，好似見返故人咁，幾得意呀。

要賣萌有嗰隻假貓，要搞笑位成場戲都有，仲知多咗Matherfucker咁on9嘅原來 呢啲反萌差位幾fun呀。

仲有cm又俾女主扮得幾入型入格呀？不過如果靚到仆街，啲人咪唔會完全focus on cm有幾勁囉。所以一個型嘅，可以lead隊team嘅cap，已經夠。靚係bonus。況且佢唔係真係咁差啫，另類美？（人類就係咁，老實講如果揾個超靚女嘅人返嚟，但係你班仆街9成9咪又係focus到條女幾正幾正多啲囉。）

不過我覺得如果你想要深度呀，呢樣嗰樣，要好似狼叔咁有n齣個人片做底先做到。第一集就想有背景有深度，仲要有打壞人。我諗你哋無6粒鐘都唔走得人

英雄片嚟講，合格有凸喇

想問第2個彩蛋隻貓嘔果粒魔方係幾時嘔？

其實睇完之後覺得CM唔樣衰 打交個時型型地 笑起上嚟又幾俏皮

單拖skrull d卒果陣
有隻skrull吼佢，佢反吼個反應好正

知唔知cm一開頭去間bar搵線索個幕播緊既係咩歌？

第一頁有講
thor 1之前

無睇第一頁sor 見fury唔係位以為係化左灰之後嘔左粒真身出黎

呢個都唔係Monica Rambeau iron man接班人係Riri Williams嚟

Only happy when it rains - Garbage

我諗去咗廁所啫

海外兩日已經4400萬美元(未計中國)

本身覺得女主唔靚又肥
但係睇完覺得好順眼 QQ地幾得意
演技有水準 同mf 又幾有火花
同埋特登為個角色train大隻
幾欣賞佢

光速引擎呢個idea又幾好

最尾完個陣同Skrull一齊光速飛行，咁就解決左點解Avg4個陣個樣會無老過

利申: 唔覺得佢靚

其實唔駛啦。
吸左聖石力量又加外星血，佢已經唔係純種地球人。

屌個pat咁醜嘅

家陣為左做captain marvel有做gym啦
一定有練hip

有無人覺得做Carol細個嘅妹妹仔都好得意

我地宜家睇戲啦~

左都有程度之分
而家真係過咗火
外國都開始有community批評
我個人都覺得黑豹之後愈來愈難頂

超立方呢個官方打手都講得好好啦 唔係差但超級普通lo
6號睇去到中間我係眼訓嘅 中規中矩 avg3養壞曬觀衆胃口 佢地應該拍得更加有特色 antman有變大變小玩 呢個得射下photon無咩癮 講玩懷舊又無gotg咁掂 其實成套戲都唔係好突出 你話普通起源片我收貨嘅 但講到cm咁重要我完全唔覺得套戲夠epic 基本上超立方都summarize到有咩問題 算係為咗endgame而入場睇

mos先叫撒亞人打交啊嘛

一堆人話打鬥唔夠勁
其實cm作為A4前既鋪排，係玩佢既超能力，有咁勁既能力，重點一定唔係放係打鬥勁得去邊 而且個設定 就係佢訓練既時候 爬繩都唔夠力 仲有未發現真相時成日俾人控制住個能力 所以由一開始想sell ge都係超能力，唔係打鬥術，所以由開頭就話你知有野壓抑住佢能力

成套戲係交代番啲細節，完整番成件事，俾你見識下佢超能力勁到點，然後就進入終局，我相信大把人睇完基本上對終局都更加期待，呢個就係套戲想做既效果

唔係我講 睇其他人分析 一開頭同pepper接觸個陣齋講abbreviation佢會唔知係咩 所以講全名 後面因爲已經接觸過所以介紹返我地縮寫叫shield
不過呢套同前面涵接係差咁d係都要搞d confusion出黎

成班復仇者見到captain marvel啲能力會唔會呆撚左，感覺差幾皮

有冇人知cm踩電單車去到間酒吧個首歌叫咩名？

照睇套戲佢能力我諗佢分分鐘一野就飛到去救佢

你哋所講嘅學友個part 係點解

超立方都仲有fans
佢成日好似啲year 1 交paper咁拎啲書出嚟quote一兩句就當係世間真理
以前唔照抄pewdiepie果陣都有睇
依家真係不了

套野一半時間都好悶 有d失望

Google
Avengers endgame toy
都有幾多野睇

Darude - Sandstorm

cm=魔方既一部分能量+人類
幻視=心靈寶石+釩合金身體
但感覺cm仲勁過幻視

幻視廢到嘔 CA3掛住溝女射錯人 AVG3直頭冇還手之力

Vision驚俾粒石控制
同埋唔係射錯人係sam避咗

屌 我都覺得好熟口面 你提返gotg即刻諗返起who.gif

覺唔覺係最後飛機個幕同天煞地球反擊戰，致敬

除咗啲極低教育水平住公屋嘅垃圾之外
我真係諗唔到咩原因要聽超立方
外國是但一個new rockstar 都屌打超立方啲垃圾評啦
啊 Sorry
唔記得你班垃圾UE拎F/ CE拎F/ DSE拎1
所以一世都無得接觸西方高質素嘅頻道

thor同hulk而家唔洗再爭邊個係strongest avengers

打和啦 super !

最鍾意marvel呢啲細節位

Exac7ly. Dr.Strange 有成粒time stone都係廢

應該係純粹覺得太勁就唔好睇

有話過cm會勁到ko thanos咩？

我指dr strange同幻視,如果太勁就唔好睇

avg4一定會解釋dr strange點解咁做

Cm改造左變kree了
重有接受訓練

其實隻貓會唔會夠cm打

唔會夠。

應該夠ca打

食唔食到啲死光

係改造咗但係所謂訓練其實都係做戲, 佢哋係抑制咗佢嘅power. 唔見得其他kree 好勁喎。改造目的可能係自己友化佢同埋另佢適應太空環境掛

佢啲氣，仲有果啲毛定頭髮

原來復4已經改左名

睇完 so far brie全片都有7-8成時間係屬於中上靚女，無咩c唔c9
就算c9都係靚c9

之後比光頭大隻佬德拉斯掐爆頭

where is fury?

之前好似有幅相蜘蛛湯個屎忽仲正過佢

我去睇果陣起碼有3/4人未見到依幕就走左

但呢個最爆喎

成班人睇埋佢嘔返粒魔方出黎
睇完之後 ⋯⋯⋯

D人都係好快就走

poster都有中文名啦

Sorry 想問Talos同佢個科學官理解唔到個座標係vector嗰段係點解? Science差睇唔明

飛行員多數用Vector去講地方/目的地
Vector有方向同magnitude

cm似Mario 食左金色星星

不如呢到組團包埸睇avg4
同埸啲人睇到片頭stanlee 好似無乜感覺咁
見到有巴打話睇到呢幕成埸拍哂手真係好羨慕
上網見到外國個啲睇avg3睇到全埸叫囂拍手真係好正

嗰啲冇續約係end game一定死梗
目測：CA,IM

不如號召巴打們集中book一場
例如首日放工時間I square imax咁

i john

黑盒點黎?唔係話爛左咩

政府官方對外咪話爛哂
自己咪收收埋埋

又咁喬被外星人執到？

skrull變美國最高話事人要拎盒野有幾難？
少少野都唔識自己諗

Talos扮Shield官員入過去Project Pegasus捉Carol喎

外星人又點知CM同光速引擊計劃有關
因為讀取左間碟嘅記憶?

叫人重睇係好mean

但有d人真係抵入去睇多次

因為cm同佢交手果陣，睇到佢發出來果股力量同佢記憶入面既光子引擎果股力量好似

第一個彩蛋都唔睇咁好笑

其實你係咪中途去咗廁所

你係咪入場訓左啊

要miss左幾多分鐘先可以問得出

so mean

剛看完，
感覺不錯。
起碼沒悶埸

我覺得第一個彩蛋cm出現個shot可以再好啲,

應該用wild shot影曬全部人背影，唔好只係影黑寡婦背影

wild shot Carol咪會好細
宜家咁佢佔到3分1畫面

想請問做咪a4
成個mcu係咪完？

屌打錯晒
想請問播埋a4
係咪成個mcu就完喇

已經plan咗
Far from home
BW個人電影
Bp2
Dr strange 2

點會完只係收晒呢十年建立嘅線
就算果啲話咩唔做唔演到依家都無confirm過

金鐘M記

其實kree要carol做咩，係咪都諗住要嗰個引掣，定淨係想多個打手？
如果要引掣，用咗六年一無所得，人地skrull捉返去電一電就搞掂，係咪太渣

D人有冇感覺關你尻事咩
想知播Stanlee果下 你望晒全部觀眾？
屌你老母洗唔洗喊撚到離場冷靜下 先叫有感覺啊
咁都有得講 我諗做你D朋友同你傾呢套戲一定好撚辛苦

Far from home應該係avg3之前ge故事？

啲傻閪Marvel撚覺得一定要忠實fans先入得場架

a4之後..

一睇撚到呢D留言即刻著撚左
屌佢老母 我都想知果位Ching有乜野感覺
收皮啦 仆街 人地入黎睇戲 你就入黎睇觀眾 笑

有無人覺得係record room度搵到份文件個排板好似九龍王帝d排板

睇英文無字幕聽唔明

樓上講開片頭我睇時喊撚左
雖然對史丹利李感覺唔深
但係出於敬意就喊撚左

有冇ching解答下

無野了

Ching Ho Ball

多謝解答

skrull 領袖能力咁屈，Jude Law 戰鬥力又強，邊度係貶低男性？

Captain Marvel 2係咪屌贏嗰個ai 至尊

大陸上乜戲都會即刻有得BT

同agent of shield coulson 寫果d野似

我好想拍手 但又驚無人理好柒

著撚左？著乜撚野？有火咩
傻鳩mk仔

一開頭個段記憶係假嘅？

Sacn mother fucker 戰鬥力個度幾好笑 又諗返起龍珠那迪斯個幕

有報導話係A4完結5分鐘後嘅事。
係真咁A4即係reset成個宇宙。

應該係啦 用槍指住cm個個唔係skrull人
係jude law

戲中段聽錄音回憶個度解答左
有錯勿屌

Fury
危險近乎零

個soundtrack呢幕好正

諗起雷三雷神比舊嘢電

其實佢能力除左飛天同秒殺唔到人ge光炮仲有乜
又唔見得出佢god mode防力同神大力

套嘢好普通

瘋奇獸之前有無出現過？
點解會去左地球？

話唔駛同人証明啲咩嘢,一嘢轟落去
其他人完全唔夠佢打,睇佢開無雙

應該本身Mar-Vell養緊

你地話佢樣衰佢就來香港了

唔知trailer 同埋jude law嚟地球搵cm咪講左6年前意外發生時係Jude law輸血俾cm

終於睇ed
痴撚線RT個audience一定有大堆hater搞事
得50% 琴日仲要得37%

先wide shot全員背影，再近鏡大頭問Where is Fury?
最多多1秒

有咩問題?
大家係咪太敏感因為佢係support女權?
Thor扲住個stormbreaker亦然

唔好拎來比較啦
thor拎戰斧付出哂所有野

套野d配樂好正

傻？傻乜尻？有白卡咩
毒撚

其實係disney自己同rt打籠通在先
踩cm上映前其他戲嘅critics score
又hide want to see score
又請打手推高critics個分
啲手段大賤格
畀人搞都係咎由自取唔抵可憐

乜唔係大堆haters搞want to see score先搞到rt hide咩

啲人唔滿意套戲個意識所以唔想睇
我覺得好合理
如果連唔想睇都唔畀講
而將佢哋標籤為haters
我覺得講唔通
咁真係唔想睇
點解唔可以投don't want to see
係咪先？

rt以前從來無hide過want to see score
而家因為呢套戲特登remove埋
講真真係有啲肉酸

套戲個意識係咩
女權? 好老實講 個feel同Wonder Woman差唔多 如果係要講女權
話人好女權意識咁都好講唔通喎
係咪先？

咁你覺得Alita女唔女權啦
套野都可以夾硬講成女人要有自主權
打得好過哂男人

啱啱睇咗,內容好唔好唔講, 有好多90年代致敬位,我呢d死老餅先睇得明
好似最早期嘅網頁設計, search engine, 龜速電腦, 街霸
仲有我以前聽開果咋音樂, Garbage Hole Nirvana (雖然播果陣好唔配合畫面) 仲有大半套戲著上身嘅NIN

呢兩個可唔可以唔好咁掂

寵物Goose有無其他電影出過場？

loading 個下 同埋要dial
我女友唔知咩黎

不過算啦 根本討論落去無意思
上面九成無睇就話人女權又盛

睇完
剩係stan lee版intro已經值得買黎留念

我地好老

唔覺
但mother fucker 之後應該會搬返佢出黎

係
佢唔知我笑咩

Skrull係代表小數族裔
Jude Law嚮CM面前只係小丑
最後仲要出口術失敗
先俾CM打到仆街
再俾CM趕出地球
而且你留意下呢個角色嘅定位
同《魔雪奇緣》溝Anna個王子係一樣
開頭扮晒可靠
好似係女誰角好伙伴同支柱
之後先發現係個完全唔可信又無用嘅騙子
呢種將「可依賴嘅白種型男」既有形象徹底反轉
將王子寫成騙子
係近年戲劇上彰顯女權嘅手法
尤其是迪士尼近年嘅出品
越用越多

crt mon
唔fit screen 既wallpaper
勁7 到frount page

好似係女主角好伙伴同支柱

屌 原來有兩條彩蛋

不嬲都係啦

難得你想比較兩套戲嘅女主角
你可以睇下佢哋點宣傳套戲
然後你就會明點解而家啲人唔想睇cm

齋睇套戲可能唔覺太強烈
但係呢套戲而家已經因為佢哋咁樣宣傳
而成為咗一個propaganda
香港可能感受唔到
但係個邊其實已經嘈到揚晒
尤其是white male已經畀人欺壓咗咁耐

係，數漏咗，dial斷線呢part

好想要ending果陣CM企中間跟住有兩排戰機果幅日落既相有冇人知邊到會搵到

普遍影評都唔差，贊cm娛樂性高，清楚描寫起源，作為end game 既前奏做得好好，係mcu入面既中上水平

主要影評覺得欠缺既係cm既角色描述

戲入面只表面描寫cm既性格，無深入剖析到性格形成既原因同後果，結果最後cm出黎既性格太片面，觀眾好難入戲+有深刻印象

想問魔方喺CA1最後有冇講邊個撈返上嚟？

已經冇人知咩黎

因為佢係個女人，然後佢有能力，然後就好女權

係支持女權就唔好呢一刻先睇Alita
white male俾人欺壓得耐真係得你講得出
demand diversity就係欺壓white male
呢群white male要幾自卑同insecure

仲有Alita係20th century Fox, 都係Disney的
睇CM定Alita, Disney都fat fat

雷神一,一開始失去能力,
雷二都唔係話贏就贏,
avg1,2佢都無能力一個打曬,
雷三同avg3佢比人打到冚家剷先攞到stormbreaker
宜家唔係講緊女權唔女權,
係講一套電影剩係睇佢一個人開無雙,
其他人完全唔夠打咁有咩好睇.

我重新講多次,套戲唔好睇,
唔關女唔女權事,女權都可以好睇,但啲套唔好睇

如果avg4先buff都係太突然

我唔知你講支持女權係意指何人
但係你將alita同女權主義拉埋已經唔恰當
條片入面都已經強調咗
套戲嘅核心價值唔係女權
你唔使拉埋套戲落水

demand diversity真係虧你講得出
i don't need a white dude Brie都講得出
好明顯已經將white male睇做低一級人種
咁叫diversity？

如果你唔信white male喺外國media上
係處於弱勢嘅，可以睇多啲外國新聞
不過連oscar都畀左膠騎劫埋
你都仲要扮盲嘅，咁我都無嘢好講

你最後個段補充實在低手
雖然我係alita套戲嘅fans
但係我同時亦都會追mcu
我講alita單純係有巴打比較先
你咁樣唔會trigger到我
只會顯得你幾低章

CM去到復4應該會nerf，我信羅素兄弟唔會咁on9衰收尾

一知半解屌我老母 你都戇柒鳩既
係因為好多人睇到thank you stan lee 個句先哦～先知個opening做乜
我由頭到尾都無意踩低任何人你上綱上線做乜撚
亦無叫人唔係fans唔好入埸睇
只不過想睇個作為十年之結個陣氣氛高漲啲
我搵下有無同行又關你鳩事 係到非黑即白屌你老母
乜撚黎要喊住咁走 講啲咁既野只會顯得你更幼稚

人地講一句你諗到十句衝出黎柒 同你呢啲懶醒既撚樣做朋友先最撚攰呀柒頭

我心諗唔少人都想咁樣

有無人覺得Talos好正，好好笑

Hip Hop CD cover

咁係Alt-right自己話支持feminist films就唔好睇Captain Marvel, 去睇Alita
咁我都唔覺得Captain Marvel係女權電影，你可以話佢係有女權意識，
但原全係feminist film，佢一定唔係
只係佢係個女人，然後佢有能力，咁佢就係女權？

白人男性就算係在media叫做弱勢，喺社會上叫弱勢？
你有冇睇佢成段係點講？你最多話佢wordings差 (而我同意）
但由頭到尾根本係taken out of context

Exact words:
“I don’t want to hear what a white man has to say about ‘A Wrinkle in Time.’ I want to hear what a woman of color, a biracial woman has to say about the film. I want to hear what teenagers think about the film.”
“If you make a movie that is a love letter to women of color, there is a chance that a woman of color does not have access to review and critique your film,” she said, while revealing plans to roll out an opt-in program that will provide studios with access to underrepresented journalists and critics. “Do not say the talent is not there, because it is.”

然後USC有research話Rottentomatoes 76%影評係男人寫
然後當中有82%嘅影評係白人
好多女人或者有色人種critic冇機會review etc
所以佢先話要求有更多唔同背景嘅critics

而家佢地成日講嗰樣嘅係representation同diversity
唔同人種嘅成長根本唔同，對一套戲嘅睇法都會唔同
例如，Crazy Rich Asians美國吹到好勁
但你去到亞洲地區睇只係覺得一套轉了亞洲人做的Hollywood rom com
我作為一個喺香港生活長大嘅人，點睇呢套戲都唔會夠那班外國地區長大的亞洲人感觸良多同咁大感受
然後白人男性critic dominate了個pool，咁要求多啲唔同類型嘅人有乜問題？

最後那段係因為alt right想要拉高Alita個box office來打Captain Marvel box office啫

又著又尻 真係戇鳩mk仔黎 字都又撚識打 傻乜"烤"呀？

係咪真係咁神,十年前已經舖排定Nick係俾Goose抓盲
條伏線仲勁過Logan!!!

呢個真係有D 難講得通

見佢飛太空拆飛機同導彈
拍得住Stormbreaker Thor

其實Stormbreak Thor 已經同Thanos 差唔多

俾人知道咁盲法真係乜面都無曬

冇睇漫畫但覺得同呢隻野係同類

Jude Law 近戰虐CM 喎，兩邊都係攞自己有優勢嘅地方去打大家，玩近戰結果就會調返轉，係CM 自己選擇唔跟遊戲規則玩，關男人廢唔廢咩事？

Frozen 個王子100%靠面，Jude Law 都打得睇得啦

依家都未過到合併，兩邊仍然獨立運作

果下真係覺得CM正仆街男人戰鬥主張公平決鬥, 武士道,係女權面前通通垃圾

我覺得默哀先係對死人最好嘅尊重，
唔係又拍手又叫

你估hulk唔係呀? 係A3比人nerf咋

再者你係咪當nick fury無到 講到佢得superpower就威哂咁

對死人尊重
對虛構人物尊重？

你都on9 叫人讓佢係公平決鬥？

咁bvs 算唔算公平決鬥？

我其實係想比較Wonder Woman亦都講佢先
不過見你有睇alita先咁問

Stan Lee係虛構人物

都唔係，而家外國踢波有時默哀一分鐘變了拍手一分鐘

頂你上去

關於cm係唔係真係好女權
我上面已經討論咗
套戲係唔係女權so far兩邊都無咩共識
但係宣傳手法的確係過分
除咗brie嘅言論
(你有反駁，我下面會回應返我嘅睇法)
好多sjw都用呢套戲做佢哋嘅propaganda
而你可以話唔係呢套戲嘅錯
但係無可避免會影響大眾嘅觀感
但係disney做嘅唔係澄清呢套戲嘅訊息
而家打壓不滿嘅聲音
你覺得咁嘅處理手法又恰唔恰當？

回應返你對brie言論嘅睇法
當然brie成段嘢主要嘅訊息唔係
直接宣揚女權主義
我都同意review多元啲係好
但係佢嘅wordings你可以睇得出
係好歧視白人男性
情形就好似你話
蘿蔔頭啲遊戲整得幾好
你係讚緊日本人，但係同時有歧視味道

你提到有啲右翼叫人支持女權就睇alita
其實佢哋做嘅嘢完全係回應緊
頭先我提到嘅sjw騎劫cm
所以而家已經變咗係兩個意識形態相爭
你好難論斷右翼唔應該咁做
佢哋都需要一個propaganda去抗衡啲sjw

the curtain is blue

其實段野都可以apply cap america
“I can do this all day”

三套比較下
點解唯獨是cm畀人鬧到咁？
講真最大問題其實咪又係brie講嘢唔用腦
周圍辣火頭
你睇下gal gadot而家幾受歡迎
rosa salazar可能無咁出名
但起碼都唔會畀人鬧

比較次要嘅原因嘅就係disney攬佢
唔叫佢講嘢用下腦

你真叻

sor真係唔識得鷄腸

Stan lee係虛構人物？

勁到咁誇， 感覺應該就完lu。
邊講到落去

hulk 1隻boss同佢有得打,
avg1佢可以一個飛上去宇宙打柒全部艦隊咩
hulk 有邊套電影可以一個屈曬
我講一套電影入面你一個人打曬,
敵人完全唔夠你打有咩好睇.
我係講緊啲套電影拍得唔好睇,唔關支持定反對女權事.

呢個係佢本身的superpower
再者佢無photon blast堆energy 一樣可以比人打到流血
今次的所謂反派唔夠勁姐 試下佢對住hela

我覺得都唔得

加上戲院又講明要靜唔好影響到人，
球場冇講名

你鍾意嘅可以上網約埋啲志同道合嘅朋友一齊咁做

你講近戰虐CM
係開頭嗰段？
CM能力完全覺醒之後
我唔覺得再打一定會輸
識得飛天打近身已經唔同玩法
Jude Law 最後嘛係死雞撐飯蓋
CM句對白講得好清楚
我勁唔勁駛乜你啲男人認同
食死光啦

其實即係你覺得呢部戲無踩低白種男人
意圖
只係啲人諗多咗？
我尊重你諗法
只係大家感受到嘅嘢唔同

隻瘋奇獸係咩來頭

呢隻惡魔嚟

奇異博士啲宿敵

咁佢來頭大
再加上呢期真係女權堀起
佢有本錢亂UP

其實而家對James Gunn無得再跟GOTG有D不值

無人同你講,佢之前有無call

可能AV1已經call左,而家至到

送粒膠比你

今晚明珠台有

Emma Watson都成日畀人串離地女權
有晒前車之鑑佢都喺套戲開之前咁玩
擺明倒米

我都好鍾意gotg個風格
炒james gunn disney真係戇㞗㞗

我都dont know點解，maybe真係have

第一次見人有超能力？
Scarlet witch一野收Black orders啲殺人機皮都好勁 識得做balance㗎嘛，一拳超人都係咁睇啦。加上MCU開始expand cosmic系列嘅世界，慌死冇人夠打咩下年仲有the eternals成班都超級外星人

仲要去埋dc

Scarlet witch無出過外太空
所以唔計

唔駛穿上鐵甲的鐵甲奇俠

d人諗多左啦
佢”mentor”係女人就唔會有人出聲

Gal gadot每一幕都同一個表情
個頭又大
唔明點解有人吹捧

CA 1片名叫 復仇者先鋒
當時我估無乜人留意,其實鍾意CA就會覺得CA1唔差

靚咩都得

CA1-3我都覺得係高質
相反IM我就覺得麻麻
當然 都係好睇

CA1 最尾換個套衫J撚死
完全唔覺得膠
反而AVG1個套

咁都唔覺得誇你自己繼續圍爐算。

我覺得佢喺ww入面表現幾好
係個結局垃圾
jl我無睇所以唔知佢做成點
同埋佢真係幾靚

套野中心係人唔應該被其他人塑造
佢唔係想講女人應該要堅強架，你咁樣唔得
而係你要做你想要既自己

最尾果幕Captain Marvel 冇同佢師父打就係咁解
佢點樣打破被kree 族塑造既回憶就貫穿成套戲

我覺得講女權黎講呢套冇咁令人反感

最後果句係咪有碗話碗黎架？

神奇女俠賣點係靚女啲，死穴係iPad
經期隊長賣點係大波啲，死穴係方面

又一個將CM嘅9衝同CA不屈比較
“I can do this all day” CA每次講依句嘢都有佢嘅意義，比人打到仆街3次都起身講。比人捉去見Red Skull時講。CA2比WS怒打唔還手時講。CA3比Stark打到仆街時講。每一次講都有佢嘅意義。
CM除左9衝，出錯，再9衝，再出錯。除左硬頸之外，我真係睇唔出佢有咪意思。
我只可以話我可能真係有少少針對CM依個角色，不過當日嘅CA如果都係寫成咁，佢都唔會有今日咁受歡迎，只會比人標籤做衝動體操選手

Gadot 太瘦了，brie 大隻啲睇落又霸氣

屌你gal gadot當兵㗎

Grootbb都有付出

估佢唔到 brie喺呢套個身型好好睇 仲要幾型

個人意見又話人圍爐

成套戲又冇乜點同真係勁嘅人打過，啲Kree同Skrulls最多咪Cap咁上下體質，話曬CM都叫吸咗space stone啲能量，有翻咁上下都正常。仲有咩撞爆飛船，導彈乜乜乜，Scarlet witch已經做到同屈爆外星科技，仲要係比CM果個年代先進。連Hulk都一拳打停A1 入面Chitauri㗎野啦，咁又唔屈，連Surtur都食咗一拳。 CM識飛識開光束炮就叫屈，之後拍Nova仲洗睇，human rocket四圍衝。如果cosmic base嘅角色冇翻咁上下，拍嚟做乜？咁不如全部street level咪算。

DC啲垃圾戲一拳打到飛嚟飛去，超人單挑JL咪又係屈，仲有個個角色唔係神就係屈，誇唔誇呀

人地係因為詭族士兵搶魔方不成所以插盲佢呀

寧死不屈

以色列係唯一一個女仔都要服兵役的國家
當開兵咪又黑又瘦

ching平時食開咩女

想屌
利申：做開gym

人地唔拍手你都不爽
你都痴撚線
覺得自己有感覺高人一等？

個個鍾意成場叫囂咩
想專心睇戲定睇你地叫呀

唔似喎？

佢換完衫渣電單車去酒吧個首

全球養貓人次急升

有啲位咁樣叫下又幾爽喎又唔係你耳邊叫足三個鐘

Vision 有無可能打得贏 M到隊長？

額頭鑲住心靈寶石 vs 空間寶石副產品

最正係見到昆式戰機原型 同埋我估係神盾局研究左個實驗室既穩型科技落復仇1架航空母艦度

完場做問卷送既coin又幾靚

古板得黎幾得意

唔怕畀主人抓盲咩？

佢成日變身好有用，有用過Fury

邊間院

好過大嗌Wakanda Forever

Skrull做正派真係意外，以前睇avengers earth’s mightiest heroes勁黑人憎

件衫搞到佢有啲水桶腰

EMH

有d失望，睇戲果時真係投入唔到，人物行動既動機唔太合理，gag又好老土，失望

點解整粒心靈寶石鑲喺額頭嘅vision， 都好似唔夠受空間寶石副產品影響嘅M到隊長勁？

然後轉生做Avengers Assemble就勁垃圾

Stark又會咁放心交個魔方俾美國空軍同nasa搞project

中間隔咁多年可以寫好多故仔啦
就咁比咩

兩邊都係男人就肯定會係公平決鬥？你講架？生死關頭仲拎公平嚟打飛機 呢啲唔係真男人 係真on9

唔怪得個樣冇漫畫skrull咁奸，原來根本唔係奸

Fury threat level係低到零威脅

Talos同佢地講話佢地係難民冇惡意嗰時我都凝住佢係講大話

個人睇法
CM係同寶石能量"融合"左
而vision只係"使用"緊粒寶石
可能vision都未有能力發揮晒粒寶石既full power
始終戲入邊對vision既能力/戰鬥力都show得好少

Vision驚俾粒石控制(CA3, Infinity War對白)

要重睇先得呢句無印象

呢套點睇都係講mother fucker 起源
cm 冇成長唔出奇

點都nerf 左

一定要找理由

心靈寶石是放大使用者的心靈力量

Vision 本來就不是心靈力量，將佢變成生命已經用佢大部分力量

太古城moviemovie

唔知有彩蛋2, 走咗無睇
求LINK

隻貓真係

只是隻貓嘔舊方塊出來

Howard根本就係Shield開局元老，佢自己有份幫美國政府參與研究同開發新科技，所以唔可以話俾左人

唔知有無人同我一樣，係上太空之前個黑人女閏蜜勁淆底，唔想去，跟住個打勒女就推佢老母去死

閨字都打錯
想閨你老母蜜都唔得

因為女人唔係淨係識喱係屋企煲劇架，女人都好大膽架，要出去做大事

打錯一個字啫，我又唔係打5p字

女權萬歲

兩條黑白配既夢想係超越男人做最top空軍，有大事緊係想狗衝去做，但本來有家庭包狀，個黑妹唔講下d鼓勵佢叫佢做榜樣，佢唔會下定決心出戰

你打啱一樣畀人鬧

咁雷神都得既

雷神用左兩集時間成長，初時要用鎚仔發力，
驚奇隊長一有力量後就識用盡

中段幾好睇
不過始終唔鐘意搵個咁既師奶演同埋真係太撚勁

Carol train咗6年

你又知佢已經用盡？

係Iron man 1 coulson 第一次見Pepper點解唔講S.H.I.E.L.D. 反而講長寫Strategic Homeland Intervention，Enforcement and Logistics Division

MCU終於肯比機會局長做男一

Formal場合，同埋第一次俾觀眾知呢個組織

真係面大
有幾幕仲好似杜麗莎

重睇Avg 啦
咪講左比人插左一野出唔到全力

懶型

外國鍾意玩呢啲致敬，特別係漫畫同影視界，笑住嚟笑住走

閣下一定係有眼疾

gal 都support 女權/兩性平權，不過佢做左咁多年識講嘢唔會周圍惹火頭

啱啱睇完 隻貓好屈機

Emma Watson 都算貼地啦，上次張敬軒輯相比極左女權聲討到

睇完唔覺好女權, 不過將SKRULL講到咁弱同漫畫掉轉......

羅南表示
無咩事我走先 bye

最明顯嘅女權point反而冇乜見過人講
Mar Veil 嘅轉性好似係完全冇必要

笠水個下
真係走住黎diu

Iron man 邊夠做

復1 打得贏外星軍都係因為咁岩送左隻核彈

im會打到冇哂彈藥冇哂電..

同埋打d高級少少都顯得佢脆皮

Reddit 有人講
Im 1
無諗到拍到 10 年
難免有 bug
同埋 coulson 成日玩嘢

Backup

同ancient one一樣 不過見佢又冇好強調女性就算啦

唔係話咩 呢度好多你口中嘅死老餅

佢開頭打電話嗰度後面有張Smashing Pumpkins 出嘅Mellon Collie海報 連曬戲添 隻碟真係95年出

嘩
當場都唔屌鳩佢
返黎鍵盤攻擊有撚用咩

IM連飛出宇宙遠少少都會斷電缺氧啦

Fury危險度0

Ban 咗未？
未ban 就舉比 Disney

臨尾嗰句where is Fury
唔知點解覺得好好聽

好失望,拍得好差

條片講曬我既聲

岩岩睇完
劇情就都係大路野啦
雖然用女權宣傳 但套戲入面唔多覺有女權野
同埋其實brie都幾靚 笑到勁甜
最尾同局長互動 flirt到好似就黎要扑野咁
btw 中分長直髮好正

幾時有巴打開ENDGAME討論POST
我唔敢開

即係邊幕唔知係咪去廁所miss咗 睇黎要二刷

engine爆炸

本身無乜期望
純粹為endgame入去睇依套
睇完又覺得幾好睇
同埋女主角係套戲入面都幾靚

復仇者2呢？用額頭死光仲要加上雷神同IRONMAN 射奧創都未可以即時射爆佢

重睇AVG2啦

明明煲滾咗水，但佢隻手一離開個煲，就變返凍水 即刻一啲煙都冇

Fury 俾猫整盲隻眼可以冷靜成咁？！

唔講以為整斷條頭髮咁兒戲，bug到痴線....

張學友樣 之後仲要重播多次，嗰個樣真係好醜

完全當冇事發生 大佬你依家盲咗呀

唔明Kevin Feige 點解今次會收貨
肯定有能力可以再拍好d。。。。

一開始爪傷佢以為皮外傷仲話冇野
之後Talos仲話Nooooooo...

果幕bug到O 咀... 心諗係咪我眼花

CA3佢有講仲了解緊粒石同學緊點用
IW喺Scotland仲講擔心粒石

問題係個傷係去到盲眼，Fury會唔會痛都唔痛咁，仲要問人完全講唔通囉

做唔到coulson得咁少戲份

屌我啱啱肚痛去咗廁所 睇唔到點解佢件衫轉左款 有冇人可以答我

應該過一陣之後先盲(類似細菌感染咁)
一爪到嗰下傷口好淺
CA2入面佢眼珠仲完整

女主知真相後
以呢件衫既色為恥
叫個妹妹仔幫佢轉色當新戰衣

應該唔關事
純粹係嗰句對白寫得差

個全名又冇改過
冇乜理由一開始改名冇諗過short form
然後有一日突然發覺全名可以砌到個字

最多話coulson鳩up

可能Nick撚鳩Coulson自我介紹要開全朵

佢老母夠膽再攞多本《創造角色曲線》出嚟一次
我一定即刻unsubscribe佢
煩到死 搞到好似所有戲構結構只有一個正確答案咁

captain marvel 秒殺thanos 啦，之前打得咁辛苦為乜，晨早call佢咪得囉

應該就係嗰吓唔痛乜濟佢先以爲冇乜嘢

同感，就係世俗嘅眼光搞到個個整容都整到尖面尖到錐死人先叫靚

哩個就應該bug嚟
定係佢嗰陣已經識吸能量？

結果中伏

雖然用女權宣傳

似係畀人用呢個點攻擊多
宣傳應該冇乜突登sell女權？

其實佢成日都亂射，會唔會射晒d能量？
話晒都唔係吸成個魔方d能量

幫人搵屋企搵到成20幾年

話時話有冇人知道究竟cm幾耐返地球一次？
假設佢20幾年無返過地球嘅話感覺都係一個幾慘嘅事
20幾年冇見過nick fury 同埋佢最佳嘅客人女戰友

一開始覺得比佢整到無事無痛咪無乜反應
唔覺得bug

講得出個長寫都度好左叫神盾
佢劇情唔講都唔係咩奇怪
如上所講 正式地介紹個名俾唔識既人姐

Nick返到office個衰樣

佢以為只係皮外傷，點知有外星細菌感染

記得之前睇，局長隻眼好似話冇盲，佢係話係造型？

Av4到時咪強俾你睇囉

Cm今集好明顯其實主要都係介紹下佢嘅身世之餘此類
擺明係為cm 喺av4 鋪路

睇wiki Mar Veil係第一代Captain Marvel，而家性轉左仲係唔係？
Wiki仲話喺漫畫Carol暗戀Mar Veil，而家變左做最尊敬嘅人

幫外星人搵齊失散嘅宇宙嘅族人同幫佢地搵屋企
咁樣用20年都講得通

爪傷：冇事！
Talos: Noooo(你仆街喇)
夜晚食飯：冇事！
返到Office一臉後悔

其實個origin改得唔多
主要係改咗性別

但果三條疤痕...

等如你試下用𠝹刀打直畫三下，會唔會叫都唔叫，就咁問下人我隻眼有冇咩大礙

人地又打過仗又出field work
仲有Captain Marvel入面三條傷痕做到好淺

未必搵足20年嘅中間可以發生好多事出續集都可以係寫依20年中間嘅事
或者中間返過黎地球呢

佢用都市人思想去諗一個軍人+間碟
呢啲係咪就係以己度人

講真佢mcu係咪真盲真係好難講
咁易畀你估到就唔係食神Nick Fury啦

死忠多到呢...套戲bug多到咁都可以左兜右兜

有冇彩蛋2??

或者未番過黎都唔出奇 雖然佢係地球人姐 但一早失左憶對地球都冇哂歸屬感啦 番唔番黎都冇咩所謂 而家佢咁勁仇家咁多 番地球咪盞搞到地球比人打黎尋仇

有

brie 同 mother fucker 由頭帶到落尾
brie個表現勁 charm

我睇個場，連片頭都無Stanlee, 直接去片

就係因為佢遇過好多危險都冇事，但係撚貓竟然撚到盲，所以佢先唔肯講自己盲嘅真正原因

其實有無講過點解nick fury性格會20年變得咁唔同？

咁要拍Nick Fury傳記慢慢講佢呢10幾年(到phase1)嘅生活

我成日覺得BW套戲會講
如果佢仲肯拍

d人仲話呢套係頭四大
吹到呢
我係fans都幫唔落

唔通佢以前啲記憶一世都唔返嚟嘅
仲有佢自己都知道自己其實係地球人
佢幫人搵完屋企之後點解唔翻地球搵返佢以前的回憶

巴打睇呢d die hard戲 下次去港島區睇啦
如ifc pp 呢d鬼佬場
鬼佬睇呢d會投入d有氣氛d

題外話，會唔會開套野講Super Skrull呢，
定直接F4 第2集做boss?

Skrull係正派真係零舖排

一開頭又唔明有咩自信可以5個分散都捉到CM，明明係船度CM被封雙手都打贏廿幾個

Fury盲眼又係夾硬補返，寧願被Goose打kree時誤中整親，甚至留白唔講話係依段時間整盲仲好

嘩吹到咁大

上面成班死忠兜bug位落足咀頭架

其實d反駁位我都算
反正十年plan無可能十全十美
（好撚心唔好再拗點解cm之前唔出黎/
果廿年去左邊啦好嗎）
反對今次我覺得係連導演講故事方式都好有問題
d鏡頭、節奏怪到好似睇緊電視劇咁

我都係
個人比較感性

用手掂水煲果part, 連金屬都紅曬，燒紅講緊起碼係幾百度，d水應該迅間氣化啦，點知冇wo，轉個頭放手之後個shot個煲連煙都唔噴下問你死未

個黑鬼肯定係突登擺個冇水既吉煲俾佢死黨表演啦

真係空既有咩問題

其實d反駁位我都算 反正十年plan無可能十全十美
（好撚心唔好再拗點解cm之前唔出黎/
果廿年去左邊啦好嗎）
反而今次我覺得係連導演講故事方式都好有問題
d鏡頭、節奏怪到好似睇緊電視劇咁

即管負皮，問心要隻眼開隻眼閉咁睇戲真係做唔到

唔係好明點解Captain Marvel一開始點解要幫佢哋搵屋企
仲有其實搵到一個星球適合住嘅話基本上佢哋可以用通訊軟件聯絡番佢哋嘅同族去嗰個星球咪得囉

Cm入邊都講到個博士叫班綠色怪物唔好發出求救訊號比佢哋啲同族

點解cm會唔老？

跟住要上太空救難民果part仲正，CM第一時間推個黑妹去做機司，正常呢種有危險性既任務正路都係叫同伴唔好去，自己去就夠(你諗下果陣Stark搭順風車上宇宙，蜘蛛俠跟埋上去即刻俾Stark屌，你就明佢唔想同伴有事，出事都情願自己犧牲既logic)

啊，點知今集logic完全相反不特止個黑妹女女仲加多腳叫自己阿媽上陣咁先做到榜樣俾佢，人唔笑狗都吠啦

cm可否不會老

應該唔只搵屋企咁少
畀佢知道Kree係衰嗰邊，仲要佢畀Kree搞到親手殺過咁多Skrull
佢應該直頭去幫Skrull打返Kree轉頭

下集應該真係變starwars

因為佢啲藍色血囉
有講到㗎

佢哋同衞斯理有冇關係

大家其實排緊個人定個人起源先

如果係起源作品
cm絕對排得前啦⋯⋯

ironman1, thor1, ca1, antman1, homecoming, gotg1,

貫徹鳩衝精神

仲諗住Thor2之後Marvel衰極都有個譜，點知仲可以拍套垃圾出黎

咁點解marvell老到咁

趕住起貨

Jump point一嘢就到啦

我覺得普普通通咁
垃圾又未算

太安全無特別

都係藍皮膚好睇啲

>>>燒紅講緊起碼係幾百度，d水應該迅間氣化啦
冇咁快，平時睇啲youtube 1000度片都好似要一陣先滾

>>>轉個頭放手之後個shot個煲連煙都唔噴
呢幕冇乜印象
不過記憶中，煲水嗰陣一熄火好似就好快唔叫？下次留意下
不過離手立即變色就應該真係bug？

>>>個黑鬼肯定係突登擺個冇水既吉煲
有水滾聲wor

一開頭stan lee個致敬好感動

前半玩total recall, jason bourne幾得意
Carol同Fury嘅dynamic都唔錯
但主線太空洞，同太散咩都想講下

冇水：離手即變色已經無視物理定率(個煲唔係superhero唔好同我講佢又唔計)，你可以youtube睇下blacksmith打鐵video就明。

有水：水既latent heat 咁高係冇可能俾你咁快燒得紅個煲，當你燒得紅，水等同食曬幾百度既能量冇一定迅間氣化，氣化既壓力會令個煲即爆

點講都講唔通

我都睇到眼濕濕

其實CM 只得堂堂正正打架可以一戰。

但Thanos 佢果6粒石有唔同能力

可以有好多戰術變化

我覺得同Thanos 仲有距離

cool you found a bug

普通都仲話有野可以讚，呢套真係諗唔到有野係值得欣賞(除左片頭Stan Lee)

蟻俠level Marvel formula爆谷片黎講好睇既
但劇情有啲Phase 1起源feel
能力好強 但睇唔到有咩突出之處/ 個角色想行邊種style 路線
少少失望係獨立導演拍但拍得有啲保守
不過鍾意最尾打Jude Law果句 “I have nothing to prove to you” 覺得女權唔應該係prove better than men

有冇用過heat gun，閒閒地四百幾度出風位都紅哂架，熄掣之後又咪係即刻變返色
仲有水煲內外有insulation有heat loss架

>離手即變色
呢個真係唔知要幾耐
印象中睇water quinch好似都幾快

>燒紅個煲
如果短時間急速加熱，有冇可能喺能量走去啲水前燒紅個煲？
個煲好似都只係紅佢掂到個位

定其實啲紅光係佢能力發出嚟，同個煲無關

總之就有bug啦

Thanks you

你收皮啦四百幾度，CM隻手噴photon blast石屎鋼筋都一下熔穿，你同我用heat gun 比

學術研究下啫

求其google

其實都好快變色
差在有冇可能係水滾前加熱到佢變紅

Carol可以控制photon blast火力
如果唔係佢洗碗咪燒爆咗Fury隻手？

oh waiiiit, another bug!!!

平心而論CM成套戲都充滿住女權既symbols喎
Disney跟本就係用女權既empowerment 去包裝成套戲

由細個炒車比老豆呀哥屌 考空軍比人睇死 到佢考完空軍 再後來比人捉左去外星 比所謂女權眼中最憎既中年白人男人Jude law guide住 同埋disney將mar-vel由男改做女人等等唔同既情節 以至人物之間既對話 動作都一直帶出緊女權既信息

成套戲一直都係講緊呢班唔同色種既女人比人打壓 而CM就正正係女人點樣empower自己既模範 女人都可以學佢咁唔洗受限於男人 女人都可以好打得 女人都可以想做乜就做乜

當然你可以話呢啲情節只係角色既塑造 只係我諗多左 但我覺得呢啲情節除左表面上係塑造CM既人物個性係所謂不屈不撓 堅毅不屈 實際上佢係帶出緊一種女權既信息 就好似上面講咁樣 有一幕唔同年齡既cm由失敗挫折企返起身 望著鏡頭個下 就正正顯示緊呢套戲既主旨 就係女權既堀起同埋鼓勵女人要學cm咁 女人都可以做英雄 女人唔應該受制於父權（jude law nick fury）

呢啲都係我個人既詮譯你可以唔同意既 或者有錯請更新

樓上有人睇到個煲有水滾聲，咁唯一解釋係CM隻手可以較溫度tune到燒鐵見紅，但熱度又岩岩好完全模擬到平時煲水既情節囉

但係返左去搵fd之後Fury就無乜點再同佢交流過
同埋兩個無乜Chemistry，Fury同skrull仲好過同佢

咁一定要假設佢控制到出力先有得討論
唔係一嘢拆咗個廚房啦

仲有我heat gun例子係講緊燒紅嘅金屬郩可以瞬間變色

不過我都收收皮先喇你咁好火

佢洗碗有冇著住光咁洗呀？不過上面講Fury忍痛力咁高話唔定CM果一下同Fury過電都幾百度架，除非你講到佢隻手光同熱係獨立控制，咁就咩都通囉，係夾硬D既

咁都有得入
不如問點解同博士墜機可以一D事都冇

當然係控制到出力，但物理上常理都係愈光愈熱呢點假設應該是常識吧

過電嗰下好明顯冇咁高温啦，即係Carol嘅energy projection可以控制力度啦

係咪下下都要同你講到咁白

visible light紅光最低energy

呢個又係bug，咁撞落地下一秒可以正常行出cockpit繼續吹水，俾佢金屬皮包外星骨,但轉個頭俾Jude Law一槍射死 一定係支鎗勁到OP

啲Skrull柒下柒下好正

邊忽女權

Infrared radiation先係最低energy 呀，你我平時有溫度都會發出果種呀，又要學人拋

講開過"電"
腦入面有個畫面好似幾正

avg4 兩個cap見面握手
CM電CA，CA冇縮手
兩個人心入邊: CA驚訝CM識"放電"，CM驚訝CA可以面不改容硬食

#878
我覺得幾中

最弊係柒得黎仲好睇過cm個角色
同埋幾期待之後gotg撞到佢地會點

屌你老婆
Cm被人睇唔起跟住企返起身係女雄
你話講唔比女人揸飛果度都算啦

跟住傾傾下劇情連接嘅bug無啦啦變咗傾物理

連登仔真係睇套戲都變晒做科學家

好同意
巴打係咪都係social science major

BRING ME THANOS!!!!

BRING ME THANOS !!!

BRING ME THANOS !!!!!!!!!

唔講唔覺原來motherfucker已經70歲

做研究/科學家係九死一生的職業...

咁物理bug(如有)都係bug嚟嘅
套戲冇大bug咪研究下啲細節位囉

但係有大啲機會做superhero wor

其實整體節奏好怪，打鬥太兒戲，明顯係趕住Endgame上之前，夾硬谷個OP到爆既superhero出黎救世，但作為fans睇完CM你真心gur咩？

話佢40都有人信

作為fans明顯佢唔係搵cm出黎一個ko thanos啦⋯⋯
a4羅素兄弟實會撚好個分工
驚條春？

cg執走佢d皺紋咋⋯
你睇佢平時面皮墮到四哥咁

但係都唔會覺得係70歲

唔係話佢一個KO但個感覺係好似間d中資公司突然空降左個新老細咁，未有咩功績但一黎個勢就好似好氣焰(彩蛋1)

CLS....大陸已經可以線上睇

成套戲由頭到尾
除左做機師唔比飛之外
好似換做男人都一樣喎
唔好咁撚痴線啦
咁都叫吹女權，套套英雄片反強權用男人做主角就叫吹父權咩

佢地因為larson撐女權=套戲鼓吹女權

我發現坊間好多評論都用呢個位去入套戲
話鼓吹女權唔成功唔明顯

我琴日先同個fd嘈完
根本就係啲人主觀上唔鐘意brie
然後就搵位入佢同套戲

離遠話左兩句佢都仲玩，有乜計？

笑死
你講個D劇情其他MCU電影咪差唔多
起源電影唔講呢D咁講咩
咁CA係咪講孱仔係社會比人歧視欺凌比其他軍人笑
之後I can do this all day係咪鼓勵孱仔要學CA咁由失敗挫折企返起身
最後做埋英雄

隻貓好似黑超特警入面個啲

好克蘇魯symbol

下我上面一直都係講套戲 冇講過女主角現實係女權撚喎 同埋電影要帶出一個信息 唔一定要畫出腸架 唔通下下都講到出面 話你班父權既產品無資格點點點咁咩（但我覺得套戲已經好明顯咁帶出緊 同有講過類似既野）

講多兩個例子 就好似cm叫佢個黑人frd做佢副機師 佢話唔肯 佢個女就同佢講 你唔止係一個煮飯婆 你係淨係識同我係屋企煲戲 你仲可以救世界架 之後仲要比段戲佢solo nick fury係格離做配角

仲有cm一拳打柒jude law同佢講我唔需要同你證明啲咩
呢個比喻手法真係好撚明顯架啦喎 佢打柒係個中年白人男人喎 父權社會既象徵喎 基本上同直接講埋打倒父權主義差唔多架啦喎

同埋disney將cm定位做女權片既原因 跟本就係你所講咁 呢啲英雄角色一直都係由男人做緊 而cm ww呢啲就正正係顛倒呢種傳統既性別定型 男人都可以係花瓶 所以nick fury戰鬥力未得零 所以nick fury未好似個女人咁撚貓 而cm 就don’t give a shit

最後我覺得marvel揀larson做女主角 唔多唔小係佢係女權撚 而唔係揀個又靚又大波既性感尤物黎做 就正正係反緊女權撚日日係度屌鳩啲男人將女人性化呢樣野

仲有用電影黎帶出一啲意義形態唔係第一日既事marvel早至iron man dr strange 呢啲都比人話係東方主義架

佢係喎
呢點好接近原作
civil war 2唔係因為佢,war machine同shehulk都唔使死

其實有個位我好有feel，爬繩既時候啲人睇死佢，佢下下唔服輸，但其實啲人冇錯，佢真係未夠能力

好認同套戲好有女權色彩，每個動作都表現女人都可以好有能力，而男人唔一定大曬

不過主角性格都幾任性佢做事果套其實真係未必啱，但係佢起跑線贏太多，jude law慘撚到

劉銘

導演拍得幾好,個講故事方法幾有趣

劇情/意義就唔講喇

睇啲comments 覺得啲人一個二個入去訓咁
點解咁多講到明嘅野都會唔知？

ir 撚係visible light

可能真係入去瞓

電影好過原著好多
原著仲衰過衝動

同意唔應該用女權角度評呢套戲
其實套戲始終主旨,角色成長唔係想講女權,主要唔係想講女人俾人打壓
只不過戲外太多新聞影響到啲人睇套戲既觀感
套戲真係有啲位,設定同對白係想打破性別形像
男性"反派"求女性主角幫
CAROL最尊敬係一個老女人
系列除左古一仲有邊個係咁?
而且古一都係想打破性別形像而用好中性既女性演員去演
呢啲位雖然唔會影響成個故事發展,但係做到好出面,最明顯係"show these boys how we do it"同女人唔俾揸戰機呢兩句對白
其他戲有故有性別形像,所以唔會有俾人鼓吹父權呢種感覺
睇埋迪士尼做緊既其他嘢,例如星戰
好難唔覺套戲有女權成份

肉眼睇唔到既紅光
好哲學

昨日數碼港睇左...觀眾氣氛ok

其實比我想像中好，女主有氣質同比劇照靚，搞笑比想像中多好多（鐘唔鐘意就見仁見智）.... 尤其係隻「貓仔」....

劇情唔算突出，但中間咁加插回憶片段算處理得好，唔老士... 而故事整體有d似 oblivion.... 都係主角被洗腦以為做緊正義野點知反轉左....

CM 同Fury 一開始就好好傾，似乎關係特殊....至於女權... 一路睇就唔係好覺...係個女叫老母去「冒險」度比較離地/夾硬...

Btw 等入場時 見到eason chan 同eric kwok 睇完前一場行出黎..

我唔明點解係都要話水煲有bug之後又latent heat又呢樣嗰樣

MCU/Superhero movie就係
喺現實做research又悶又chur

其實呢野就算啦.... 嗰d能量係電影/漫畫作出黎，係唔係一定跟現實科學都唔知啦.... 咁樣話係bug... 不如去插個個星球都一樣人類生存到，或者 cm 一野著皮褸飛上太空？

加強自信心

一陣可能真係走黎嘈件褸

最後嘔tesseract仲以為係現代
等於thanos手上果粒係假既

睇返先發現係舊枱

係
仲有fury隻假眼就係第七粒無限寶石

🍅79%
🍿53% 合理好多，整體不過不失，一睇無妨，但翻兜不了，最好睇都係彩蛋1，好多人睇佢都係為左睇av4暏

Where is Fury

你上面淨係話最紅光係最少能量，冇話一定要可見光

最簡單係佢基本上掂住個煲，手/煲都唔發紅光，然後水滾，咁樣成件事即刻合理好多

件褸上完太空冇留意到佢係咪仲完整

仲有個bug係一時佢入到太空要開面罩呼吸，但後來嚇走主艦好似又面罩都唔洗戴一樣得，想點呀？

淨係咁多唔consistent 既位已經明顯拍得好求其

咁我又覺得無問題wor... 個面罩本身係那外星太空衣裝備... 但成個故事都係講佢慢慢知道真相同不斷發掘新能力..... 正如去到中間先知自己識得飛一樣....一開始唔知要用到之後唔駛用其實好正常

我覺得要駁故都要講下道理wor...

套戲係有啲女權味，但係 Jude Law果幕我覺得唔一定要咁理解

Jude Law係一個捉左自己，呃左自己六年嘅敵人。敵人明知自己會輸，所以就挑釁自己要赤手空拳去鬥。依種情況緊係唔show佢啦

仲有cm喺 Hala受訓果陣都成日用手出炮
因為佢由頭到尾都覺得根本出炮就贏硬，點解唔出得
我覺得Jude Law喺對打嘅時候話cm個人唔好咁衝動唔好再諗以前根本係搵位入佢
佢知cm心事，所以就喺佢train得差嘅科搵位講

成件事就好似有兩個人，一個英文勁，一個數學勁
數學勁果個話想同另一個喺數學考試鬥高分
十隻手指各有長短
英文勁果個唔同對方鬥，唔代表佢對自己冇要求，只係喺果一刻咁鬥真係冇意思

Captain Marvel 能力 =

Scarlet Witch光炮 + Black Widow 格鬥能力 + Thor 飛行

所以同Thonos隻dum都係輸撚梗...

仲有我想問..既然佢唔想做詭族既人，點解仲著住人件裝備? 轉個色就算? (貪人地件裝d能力?)

件皮褸應該一飛就燒熔左
除非 Mar Veil整果陣整到皮䄛同戰鬥服一樣物料

出去搵經理入黎
叫佢地處理

不過佢地話啲超能力隨時可以收返，
都收返咗，
最奇怪都係件野仲用到啫。
定係佢體內股力量影響埋件衫？？

可以係太空飛黎飛去
你話呢

Cm後期流緊藍色血，應該唔再係人類

如果想跟返timeline重睇咁多套marvel應該點排
cm係第一？ 之後就唔知邊個先邊個後
係睇avg4前想重新仔細睇多次

好多小學雞起度捉bug
但連咩係bug都唔知

好難排序，因為左插右插
好似hulk又引伸到Ironman 1
唔記得邊套，最尾又引伸到發現雷神之鎚
所以跟返官方出電影既年份咁睇算
由hulk睇起

如果美隊回到過去，拎起雷神把舊鎚
咁樣真係會型到射

我覺得咁樣真係唔出奇
始終係隊長最後一戰仲要係導演親生仔
點都要俾隊長有一把神嘅武器

其實老實講
搵得女性拍女超級英雄電影唔多唔少都會牽涉到女權 只係電影表達得強唔強烈
根本你地班人就係一味將自己嘅主權情感擺曬落套戲到
未上之前又話人c9大媽又話女權撚唔睇
我都唔明點解睇套pop corn movie都可以擺咁撚多呢啲情感落去
好好地享受唔得嘅？
個個講到唔鐘意brie唔知女權咪又係入場睇
當初屌得咁勁咁叻就唔好入場睇啊嘛
唔好撚同我講咩淨係為咗avg4先入去睇
係咁嘅唔該你睇個陣就擺低曬你啲個人情感同偏見去睇

你鐘意話我marvel死忠又好咩都好
我淨係覺得睇一套pop corn/superhero movie唔需要擺咁多個人情感落去

但佢作為popcorn movie 連aquaman都好過佢，起碼人地場場打戲係有心做，CM似趕assignment

可以駁番Age of ultron大家輪流試舉果幕，當時嘅thor仲係好自大，所以見到隊長舉到少少就怯咗一怯。宜家嘅thor會話steve, i know, you can do it! 顯示thor嘅成長同隊長嘅品格。

可能人哋1 2百年前之前就出咗世呢

Aquaman做popcorn movie好差咩
Captain Marvel啲打鬥係hea

最認真打鬥果段就係片頭練習

Jude Law

出雷鎚係ironman2

Hulk1(差唔多3個鐘個套) 唔係MCU
Hulk2先係, 所以應該睇ironman先

時間線就美國隊長開始

老鄧太撚型

我的確係讚緊Aquaman

唔可以叫 hulk1 hulk2
李安 hulk同 incredible hulk兩部電影唔係續集嘅關係

我意思係霉左咁耐既DC都可以死到套好既popcorn片，有咩理由Marvel係Endgame前整套咁既戲出黎倒米，唔好話捉bug, 淨係睇都睇得唔順，已經死

果期興黑人主義就谷套黑豹 (但起碼都好好睇睇)

呢期興女權#metoo就極速起貨咁谷套Captain Marvel

下期興同志平權，洗唔洗谷套hehe/sheshe既superhero咁呀

Eternals

其實我自己就唔鍾意戲比戲....aquaman 能力設定同Captain Marvel 咁唔同, 唔好期望打鬥會一樣....如果套套一樣咁打, 幾好睇都會變成唔好睇....嘗試各有各欣賞仲好...

至於套戲用唔用心拍呢? Captain Marvel 係Fury 變後生上我係幾欣賞, 可以用全無破綻去講...講緊係成套戲由頭見到尾....Captain Marvel 本身反而個人演技出色....佢唔算好靚, 又唔係身形好好 (aquaman 女主的確吸引) , 但成個人咁睇又真係有d女軍人風采, 配落角色好夾(唔同BW 咁係spy 出身) ...套戲整體雖然唔算頂級, 但論演技, 特技, 場面, 節奏, 故事....作為輕鬆Popcorn movie, 都算中上吧..

如果要我比較, 雖然都係大家都係特技畫面...我會鍾意Marvel 多於DC嘅過份華麗(即阿凡達咁)...

唔係洗唔洗問題，
Marvel真係推緊同性戀英雄

係咪最後一套有stan lee客串

又話唔鐘意戲比戲，
最後咪又係戲比戲

.... ..... .... ..... ....... ...... .....

我覺得有啲似CG

似係CG，但AVG 4點都會有Stan Lee份..(CG)

前日已經有低清bt版
不過普通話

咁冇計啦
始終導演功力都唔同
Cm嗰個好似係拍開電視劇？
我覺得marvel搵佢拍應該係想套嘢比人有種輕鬆嘅感覺掛

最後一套客串好似係毒液

我諗英雄片唔一定淨係打鬥
中間 Captain Marvel 個種Never give up好型

上個post有人話呢套冇成長過程 突然就變強
我都有講其實唔一定要有成長 唔一定要跟典型嘅英雄電影路線走
只係大家都習慣咗呢種套路 呢套唔用個陣就覺得怪覺得唔好睇
如果cm都係用返公式去拍咪一樣有人屌

好似話拍落好多存貨

估唔到fury隻眼真係咁樣冇左

一早拍晒㗎啦 應該去到Far From Home仲有
因為Stan Lee 都老 個陣Marvel唔洗佢去太遠嘅片場
係專登去搵佢拍啲客串鏡頭

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 4

屌講起都嬲
我果場有人跌左電話係我附近
然後狂響find my iphone 勁嘈
我朋友執左然後打比條友 條友黎拎返
搞到我睇唔到呢段

唔係好明點解佢射爆舊core 就變左外星人

舊core係乜？ 魔方？

漫畫係咩意思？

一開始wasp貪個名夠Dramatic，之後引伸到avenge innocent people

M記戲嚟講呢套拍得算差
未至於唔好睇，但都唔精彩

So sad

佢係得到果個核心既力量
之後比人換埋藍血
人地科技發達 冇得用一般思維去諗 好似係

Xmen 將會係6粒石毀滅發出能量遍佈各地引發

咁唔好叫成長 直接叫角色曲線 呢套女主係冇呢種曲線
而呢個已經唔係公式問題 冇一套好既戲係可以冇角色曲線

佢條曲線係本身高質地球人
一開波失憶跌到去負數
慢慢記返起啲嘢升返
最後unlock意外得嚟嘅能量大爆發

其實cm話詭族利用佢
反咗面但仲著人地套甲算點

何謂高質地球人

無骨氣囉

人地美國隊長，連盾都唔要

大約係咁
我覺得去到最後
比起失憶前又的確唔係成長咗太多

無成長唔係唔得，但今次連性格都無深入講。

睇上去角色行動既背後都無原因，亦深刻既事例去表現角色既性格。

結果角色形象好片面。